先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

大家對一連三日和你飛評價不一，有讚有彈。

然而呢一刻定義和你飛活動成效並無任何意義，關鍵係後續既活動如果發展。

亦係based on講左好耐但似乎不受重視既「和理非->Deadline->勇武」cycle。

又黎同大家逐步拆解。

1. 一連三日和理非帶來乜野成果呢？

第一個最大既成果係宣傳作用，提升香港示威者形象。

今日活動第二日，個人既觀察黎講旅客都係好接受我地，好多都借拎傳單睇，更有唔少人會停低同示威者傾計，當中不乏大陸人。（當然大部分大陸人都係敵視我地啦）總括而言國際形象維持得好好。

第二個就係閱兵效果。

閱兵有咩作用呢？點解咁多國家要執著每年搞呢？

就係展事軍事實力，尤其係show非同盟國，甚至敵國睇，務求帶出一個message「我地人強馬壯，唔係打你唔起，你尊重你先暫時唔打你」

當然，現階段其實只係相當於做左一半。

因為連我地好強都未識得向政府展示一個意識：「我地呢度既人手，隨便有些少行動都可以令你個機場玩完，而家唔做係先禮後兵，再不正面回應五大訴求就唔好怪我地唔客氣」。

當展示到呢個信息之後，和你飛運動先算大成功，我地既cycle先可以行落去。

如果民間記招主辦單位有睇post既都不妨幫手向大眾帶出呢個信息。

2. 有成果就決不能浪費，下一步：設Deadline

三日和你飛期間，我地面對三毛既分化，有人擔心嘉年華抗爭回歸，亦都有人認為出面各區打生打死班人仲去機場唔出黎幫拖，等等。

三日機場運動既成果都係付出左以上既大量人力物力同士氣換返黎既，運動過後就係設Deadline既最好時機，絕不能浪費機會。

以往既Deadline，第一冇震懾力，只係話比政府知我地人多，但冇人清楚呢班人可以有乜野威力。
今次唔同，呢班人話你知「若我地決心癱瘓機場，易如反掌」。

第二，以往既Deadline只講行動升級，但亦冇具體行動，只係話「我地會更激進」。
今次，我地明確指出「你唔妥協，你個機場等收皮」，直指痛處。

第三，令前線狗隻不滿，佢地會覺得示威者比左咁多時間班上司，佢地都拆唔到彈，民怨又平息唔到，戰術上又冇突破，擺明係推佢地去幫高層執屎。
坦白講我並唔係樂觀到會令狗隻棄暗投明，但一定打擊到士氣。

第四，玩機場始終要面對國際壓力，所以必須提早通知全世界，得國際旅客有時間準備。
比哂時間你預備你都仲唔改行程，怪人令你上唔到機？要怪就怪自己on9啦，我地先禮後兵，出師有名。

3. 真係要癱瘓機場？特警咪名正言順開槍？老解會唔會出黎守機場嫁？中計喎！

第一，唔係遇上恐怖分子，或者拉登級既通緝犯，係唔可以亂開槍。

當然你會話警察而家唔講規矩，但作地會怕後果。你認為係新城市入面出催淚煙既後果都承受唔到既警隊，會係機場開槍？

第二，出老解，更好笑。香港問題，中國係英美手中最大既痛腳就係一國兩際備受質疑。

而中國係怕呢樣野既，否則公安同武警唔洗扮速龍，而係一早名正言順打鳩你；元朗亦唔洗搵鄉黑出動，八鄉軍營近到閪咁，直接就出黎打鳩你。

佢地要行暗果套，證明一國兩際係國際舞台上，有證據直接證明失效，證明大陸有直接插手，佢地係負擔唔起。葉虎潛水就係好好既證明。

所以，唔該唔好再講港共會係機場，呢一個國際大樞鈕度開槍、出老解呢d咁低質既中計論。

日後抗爭希望都緊記用「和理非Deadline勇武」呢個cycle，呢個方法的確係work既。

和理非一定要係行動升級之前做好文宣，發揮最擅長既「佔領道德高地」，而且係要幫勇武佔埋。

跟住係設Deadline，下戰書，出名有名，勇武就可以去得盡好多。對方既前線狗都會埋怨上司無能，咁多時間都拆唔到招，推佢地上去死。

最後，政府唔妥協的話，勇武升級，直擊要害。

光復香港，時代革命。

1

推

2

3

4

5

6

癱瘓機場你做既咩？
民航處職員同Crew做架嘛！

7

負皮，下一頁

負皮

我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

詳見8月5號

有人想罷工->唔敢罷工->癱瘓地鐵->被罷工

好文，推

Push

其實睇到機場吸引到好多揀照行傳統和理非路線嘅人去
各有各搞畀翻和理非傾點行算啦

好大掙扎，但國難當前，抗爭必須有效果，推

利申：和理非

我認同你的講法
但有兩點要提
第一，就我所見
大部分人覺得機場唔可以升級
佢地的觀點除左
升級會出現真槍
仲有堅信持續文宣係有效
覺得癱瘓機場之後無左呢個輸出革命的地方

第二，我個人覺得癱瘓機場可以用
理論上係和理非的方法
姐係人夠人企滿唔讓路

我今日的觀察係
人數最高峰幾乎可以企滿成個接機T1
大約一萬人左右
所以只要夠人，我估三萬至五萬就夠實行
當然做起上黎可能會有多少衝突
因為唔讓路一定會為人帶來不滿
所以我地係要說服今日以至所有人覺得呢招
和至非癱瘓機場係可行而且合理
方法可以用你講的set deadline
提早有大量文宣等等

等睇狗仔自己圍到密不透風 就好似西九咁

冇人中意暴力，大家都明白

10月1可以

有無諗過癱瘓要送幾多個頭
成本效益有幾大？
越係艱難局面越要冷靜分析啊

淨係不合作運動都仲有大把人搭地鐵就知D消息跟本無可能傳得曬比曬所有人

你想抗爭者比全世界圍屌? 到時做幾多文宣登幾多報都無用

終於有人講左我心入邊嗰句

提前一個月講？

諗清楚。機場冇Alternative transport。地鐵死，有巴士 / 的士。如果旅客黎business trip 完左要離開香港，咁岩當日就有活動令佢地離開唔倒，佢地冇得搭的士離開。

對象：針對緊政權、政府定係民眾、旅客？
成果：？

我相信和理非會考慮以上問題，並且文宣上要說服倒佢地參與。其中一個切入點係參考其它國家曾經有既癱瘓機場活動，睇翻佢地做癱瘓機場之前有乜已經做過而不成功，最後癱瘓機場既活動帶來咩成果、影響、有冇因行動有死傷拘捕等等。再以數據做文宣去說服人參與。

成本效益？送左個香港又乎唔乎合？
我好唔中意人成日講到前線好似冇腦咁
前線上得去都係諗清諗楚，有心理準備既人
前線都未話「要送頭，不了」

你今日坐係度都會比人圍屌㗎啦，圍鐵又屌，塞路又屌，咁驚屌不如返屋企食瓜啦

要玩舖勁

你講得岩，的確癱瘓機場唔一定要勇武，和理非都可以做到

我覺得係做都未必今日做，預告左先做會好好多，大家都知會有呢件事發生，唔係話黎就黎

對象方面當然係政權，死線就係為左盡量唔好影響無辜而定既，等大家有時間應變
難聽講句，不合作運動影響唔到人，仲算乜野不合作運動
我地盡左最大努力將影響減低，仁至義盡，要怪就怪政府

所以要deadline

癱LLM
要所有和理非都唔再出黎你先滿意?

所以重點係點樣說服一眾和理非的人士接受
最終說服整個社會接受
我好早已經講癱瘓機場
可能係和理非再升級的唯二途徑（另一個長時間的大規模罷工）

可以出文宣sd埋俾外國傳媒等多啲人有準備

唔好將我地唯一向世界文宣既途徑block左

要大家一齊文宣做文宣

不如你答下我
和理非仲有咩方法升級喇
前線義士已經升到各種魔法喇

ching 你要搞清楚會屌既人係咩人先啦
你究竟想樹敵定係樹友呀

講得好啱 要有心理準備機場會升級

首先，我認為遊客係冇義務幫香港，自己香港自己救。

另外，升級唔一定要武力衝擊，或者可以企爆機場等方法

光復香港, 時代革命!

所以話前期大量文宣
同拉攏和理非加入癱瘓機場係我地的方向

要搞1/10 黃金周搞

真和理非係核爆都唔會割蓆

如果比哂日期時間幾月幾號deadline，會癱機場

你都仲要係果日飛既，除左戇鳩我都唔知講咩野好

如果我話明你知某月某日某地方會有核爆，你都仲要去，怪得邊個？

提提你今日係八月
十月會否太遲

因航工會會唔會做嘢，到時裏應外合，因航入面大罷工，外面香港人就和你飛

淨係癱瘓出境都夠做 只要有幾萬人就得

要放tg隨便 要開槍隨便 反正一做香港都接近玩完

ching當日被罷工都好多人屌鬼，咁係咪就唔做先？
重點係所有方法都應該攞出黎討論。

唔好忘記呢個係完全合法既行動，唔會比人拉

你同啲遊客樹友 可以令政府屈服？

我覺得可以係最後武器

推

唔同意癱瘓機場

得罪全世界旅客

我哋要宣傳，關注，唔係得罪市民，遊客

我要依個post 上到熱門

push

推 值得思考 手足們可以參考下

我都要

千其唔好用激光照機場控制塔

國泰事件係airport mass+Indefinite strike一個直接嘅藉口

會唔會停留左係一個好天真嘅位置

假設你係一個遊客 第二個地方發生示威機場停飛 咁樣你就會因此而討厭依個地方？

記得對普通旅客同個櫃位地勤禮貌d，佢地唔少都係自己人，只係通常地勤前線冇得揀做邊間airline

極度同意
總有一日要升級
你鳩坐唔會比到政府壓力

推！！！！

如果我地既方針係除左政權之外唔得罪任何人的話

我地係輸。撚。硬

宣傳同關注唔會只會令人同情你，難以令人幫助你

2014仲輸唔夠？

癱瘓=/=入禁區， 開槍撚可以死開先

其實好認真講,唔係唔贊成,但係個問題係走唔到,變相一定有犧牲,港共唔係文明社會,我地唔可以再有人犧牲

推
但好難入到機場禁區同跑道
想癱瘓機場可以點做

8月5罷工機場係非常成功

同意，不合作同有禮貌係冇衝突既

機場就點都要和理非。
得罪講句，無位比勇武。
所以要諗既係，點樣和理非升級/ 和理非地癱瘓機場。暫時睇咗幾多post, 你既第二點係暫時唯一可取既辦法

冇錯仲諗住靠外國遊客 唔好太天真！
自己香港自己救

Why not both

光復香港，時代革命。

如果將不合作運動搬去機場我包你死得仲慘

接機企滿機場 有冇問題？

示威者都可以做

設好deadline

佔領+罷工

一砲停機場

贊成

癱瘓機場呢招係背水一戰，衰左就連大搜捕都慳番。

除非係罷工咁癱瘓

因航單野咁爆，真係唔信入面班cabin crew唔會唔擺。

要機場停 罷工要先行

唔好俾和理非同勇武依兩個名詞限死制自己

好多P牌出嚟叫人唔好影響機場運作
正如七一好多人叫人唔好衝立法會一樣

罷工要先出

有預告有警告

認同超恐怖

根本而家有晒原因 罷機場
而家同行一國一制差半步
今次搞得空姐 下次佢搞邊個行業都好易話圍

支持機場升級

同意

請你地做形象做返對準政權同文宣
而唔係係度開心唱歌開party

我滿意你老母個老母
純粹癱瘓機場又點失民心呀？

其實依家已經去到唔犧牲就要屈服嘅兩難局面

因航單野咁爆 大家諗定都得

合理!

設死線 呼籲機場員工死線後冇回應即開始罷工 示威者可以考慮係機場加大文宣比受影響乘客
唔建議大型衝擊

高汁有料到

我地真係應該set個deadline出嚟 然後再行動升級 逼政府回應

大大力推
言之有物

認同嘅巴打 希望可以一齊推一推 要更加多人睇到

好認真講,呢個係我取代你先諗既方向既方案,起碼安全為先,或者諗諗,當然,我唔係hard sell自己諗既野,但當不合作運動咁多人屌既同時,證明民意未完全歸邊,同時間,我地唔需要一刻就沖上極限,唔洗一鋪show hand

塞爆商場

諗諗佢

我地做返自己做既野，認同唔係我地做

認真po推

係要同步一齊做！

國泰快d搞罷比 市民就以支持罷工入去裏應外合 相輔相乘 搞機場大罷工
示威者方面真係可以考慮先禮後兵

我希望你知咩叫“互聯網”你依家唔係上緊中國嘅互聯網，你係可以好自由咁去外國嘅網站上面做文宣架

往後都會keep住出分析post，對抗風向三毛

如果唔衝擊
純粹塞實機場/機場門口
有咩法律責任同其他後果？
要研究清楚先說服到和理非去做

有睇你post，都有啟發到我

不過我認為和你非搞得咁成功，何不食住條水？

打蛇隨棍上

起完底，我想問你除咗會輸會散仲識講咩？ block

真係唔贊成不合作運動or 癱痪機場
易有反效果

超同意set deadline再upgrade行動，唔通繼續嘉年華呀

我都同意 但係兩者可以同步做
平日示威面對狗隻暴力清場 所有人應該入商場 令商店無法繼續運作 加強商界對政府嘅壓力
機場巴絲就可以繼續集會 繼續先禮後兵

言下之意係若果班crew罷工，我地去聲援，逼爆左機場，會令民航識員同crew反感？我唔係好明個邏輯

正如公務員集會都歡迎所有人參加一樣，雖然當時都有人叫非公務員唔好去

同意但要罷工配合 雙重效果

Yes 但好多人仲係度驚呢樣驚個樣又唔肯付出仲要驚人地付出會累佢
真係屌佢老味自私得咁肉酸都有嘅

[機場] 聽日去機場既同我入黎！

狗玩具大集合！
所有狗用過既武器殘骸 全部同我攞曬入機場 黎個exhibition！今日一粒彈殻已經吸引左極多遊客

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

同意可以同步做

樓主係鬼定on9?
依加輿論已經不利緊
咁玩法同升級版塞地鐵有咩分別

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

衝機場禁區，攻擊機場客運大樓，唔比飛機升降

一個月時間夠晒宣傳改機票
到時又就黎中共70歲生日
齊齊送份大禮比中共

渣住個春袋

一個迷思係全世界人企係到
到底係和平定衝擊
我個人覺得係和平

仲要有一大班人推？

一早講左啦

邊到既輿論已經不利緊?有無link

唔衝擊任何禁區！

會，我真係會

屌 個un推制太細
未習慣用 成日唔記得

收啦

支持

上面答左你 依個世界有互聯網

你出街已經聽到
對唔住，我成日偷聽人講野

有班人將升級同衝禁區掛鉤

聽日全部入機場煲大非禮示威者單野！！！！！

想學野 解釋下

推，未嘗不可

我今日出街個個讚好夠哂和平喎

我係旺角你係邊到？

難度太大，基本上機場夠玩

你要國際支持，又唔理遊客諗法？

要推,我覺得係一個新方向

地鐵同機場完全兩回事

機場係所有運輸嘅命脈 如果你認同而家所有示威活動目的都係希望增加政府管治成本

咁機場可以話係目前對增加政府管治成本最重最重最重嘅方法 因為商界冇可能再坐視不理

唔通帶風向又同你解釋咩

呢啲野交番比航空巴絲們做

癱瘓機場應該係end game。要有啲舖排同埋諗清楚每一步。

就算撇除佢唔會出槍，要說服一眾和理非的人士接受、甚至社會接受有定心理準備有一定難度

深夜真係好可怕

言歸正傳，即係無論點事前準備，有哂充裕時間比人對應，只要影響到人就唔做得？

如果係既麻煩聽日即刻同你老闆提出以後唔收人工，唔好令老闆賺少左錢

言歸正傳，輿論係人做出黎既，包裝得好毛澤東就係英雄
共產黨有14億支持者，輿論上我地輸何止100倍？咁大開放不如咩都唔好做，直接支持送中啦？

如果係塞機場就要好似泰國咁佔到政府跪為止
同埋要預咗中實彈

咁樣你討厭依個旅遊地方 對本身示威個班人有咩影響？

唔同意咪講吓咩原因囉
得個屌字

用風險去分析 我認為會有好大量手捉俾人拉
喺機場係冇乜可能be water
班狗封機鐵同入terminal條公路就已經玩完

你升級到點先，唔係分階段？
你癱瘓個意思係機場停止運作嘅話唔太贊成
個社會會馬上分化得好緊要
太多不可預知

可能佢係深圳

咁要點？ 左膠真係乜撚都叫

呢個真
影響航空安全

弱智無藥醫 又無視民意論
無民意支持行得到今日?

講緊係企滿人喎，唔係衝

點玩就再開po傾啦，我覺得係一個可行方向姐,因為街頭我覺得已經達到要達到嘅，新二哥又咁，覺得要揾新路

推！要升級
8月31號死線，唔回應就癱瘓機場支唔支持？

你最終都係要升級行動，唔通文宣一年？香港既事一早上左好多外國頭條啦

方向正確，但忌一步登天

塞滿都中實彈抗爭者即時宣佈達成攬炒勝利條件

最好去金鐘唱下歌 佔下馬路會贏啦
5年啦 肯升級未阿和理非

其實機場會唔會好大風險？個人認為機場其實只係可以和理非。

講左deadline airline 應該自己都會cut flight.
好似8月5咁樣

有人話機場同香港經濟有好大關聯所以唔好搞
咁唔係更應該搞咩？（和理非癱瘓機場，唔係叫人衝）
同埋搞啲不痛不癢嘅地方就真係不如唔好搞喇

咁你搞清楚你係要外國遊客嘅支持
定話香港市民嘅支持

國際民意係講緊美國議會，講緊英國總理，
而唔係一個嚟香港既遊客。

要做足形象工程，但需要升級時一定要升級

企爆可以諗下，機場不合作運動
但勇武太危險，機場好難走

其實必須癱瘓機場 要真正影響到香港 政府先會理下你

咁係你on9 。

想問問閣下係咪會去福島，屌鳩人核爆唔岩，阻住你旅途果類人

外國無得上網？？？
無電視睇？？？
唔好玩我啦

終於有戰術post

其實我覺得癱瘓左都唔會理我地，而家政府只係聽支那命令。

幫推，本小利大

會點死？乜春都唔做得

不推文回覆
講到口臭 癱瘓機場唔係咁易 咪拎人命嚟搞飛

認同

企滿機場咁樣癱瘓算係勇武定或和理非？

我覺得由crew做效果仲好

癱瘓左 每日經濟損失巨大 支那仲要靠香港吊命

其實今日見國泰有3個義士俾國泰炒左
而家機組人員飛大陸又要屈住一定要check 電話先放得走

點解唔發起國泰罷工?
而家幾好時機喎

我都想知係用乜野邏輯推理出呢個結果

負弟不才，想學下野

因航有埋工會，搞罷工更熟手

推
不過點做法要再傾多D

大力推

所以而家咪討論部署囉
企滿機場又點樣搵人命搞飛？日日出去食催淚彈就真係會死啦

大力

睇到好多人都有保留
但我個人覺得完全可行, 而且唔需要衝擊, 亦係對義士人身安全較好既做法
不過我覺得可以換個講法, 將"癱瘓", 轉做其他字眼: 如: 堵塞/機場大塞車/ 其他 (暫時未諗到)
因為"癱瘓"始終對岩岩覺醒既左膠黎講係有D卻步
對其他人黎講, 就會勾番起早排搞地鐵單野呢d唔好既回憶 (即使班廢老呢一世人都未撘過飛機都好)
所以換字眼既目的係令人舒服d, 而且唔係要將機場完全停止運作咁惡
只係果幾日機場既運作可能好慢.. 好慢.. 好慢 咁姐

醒下啦 左膠撚
5年啦屌你地老母
幾時先跟上勇武步伐 做到'和理非'升級
唉 見撚到d留言 真係好撚了解前線有幾撚辛苦
次次出最撚多力 返到黎見到一堆潔癖撚
依家革命阿 唔撚係你下下和平會收到對方皮 明唔撚明？

早兩日討論下比心屌到上天

兩者一齊 冇必要將crew 同埋職員擺晒上枱 令佢哋覺得有壓力

見你咁講我都望一望

佢真係好努力嗌輸+散

多謝意見，下次下標題會小心選詞

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

屆時中轉旅客可在港珠澳大橋珠海和澳門口岸内的機管局服務中心辦理登機及行李托運手續，再乘坐專用封閉式巴士，
經港珠澳大橋直達香港國際機場禁區範圍内的多式聯運大樓，期間無需辦理香港入境手續

如果佢做臭香港國際機場嘅名，打算開槍，tear gas, 用殺傷力武器去阻止不合作運動，

咁佢鋪左咁多年嘅路，

將會一鋪清袋，國際對香港機場嘅安全一定成疑。

d傻鳩成日話要航空業攪罷工，屌你唔係果個行業就點人去做，點解唔做d大家都可以幫忙 既事

咩人都唔得罪得真係可以番屋企訓

大家要時間醒既

悲觀睇五年，樂觀睇運動都係開始左兩個月

我相信香港人進化得好快

目前要聚集下民氣先好喎
癱瘓機場個影響層面可以好廣闊
應該籌備好文宣 講清楚目標同效果先
唔應該係短期內進行嘅事
最好就搞完個大型集會先儲儲人氣
癱瘓如果做到裡應外合係最好
但真係要時間籌備 最好十月黃金周前夕

宜家係政治滅聲，淨係叫國泰員工罷工唔公平
要俾佢地知大把人撐佢地

唔認同
我覺得樓主講得有道理
依家係set個deadline比政府
和理非唔回應唯有係 機場罷工+機場癱瘓
有潔癖咪撚學人革命
依家你和理非一年冇實質影響政府理撚得你
而且依家講係話會一早通知全世界，大家自己唔改機票就自己嘅事
要成功就冇可能考慮每一個人嘅感受

亦可能警處

我係和理非
機場有成效係宣傳俾外國人知
同埋話俾人知我地都係和平
不過對政府係冇作用 咪由你地坐三日
所以我覺得係有少少雨傘金鐘feel嘅

同埋搞三日太多
又撞左其他活動
分散人數資源
所以我覺得機場唔洗搞咁密咁長 同埋唔好撞期
對準政府 其實要機場職員罷工先有用
而就咁去機場和你飛 真係做宣傳

認同x2

唔認同呢種做法。
主要係當你身處機場只要封住機場快線，巴士總站，基本上你哋冇地方可以逃走。
同埋速龍有好多都係機場特警， 人數雖少但係戰鬥力好強， 配合埋外圍差佬圍補既。 如果你係勇武派拉到無話可說， 但係下面一大堆和你飛嘅全部告非法集會走唔甩
結論係， 可造成機場嘅癱瘓時間太短， 但係被逮捕嘅人將會好多

同意
潔癖=垃圾

有無咁膚淺呀個人

你岩，可以 類型外合，但係米要文宣左先？令大部份人支持我地，上次塞地鐵係做到目的，但都令到多左人唔鐘意我地

唔好搞青馬大橋

搵日機場再罷工+堵塞?
但係要夠團結先有用
所以文宣要多D時間佢地

咁唔入禁區就應該無野
可以作為一場大遊行+死線後嘅升級選項

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

認同請推我

同意要換個字眼，唔知以為要衝

香港人要的唔係勝利而係用掌聲自慰

如果幾十萬人入機場佢點捉曬？

818一定要full gear 荃葵青遊行

可以點升級

類型？
你咩事？
大陸拼音撚？

agger

要癱嘅話起碼都要做返一個月文宣正當返件事
不合作運動個名已經臭曬
港豬好多都好自私
所以文宣要講到俾所有人聽
塞機場點樣唔係「搞破壞亂經濟」
而係可以為市民帶嚟好處
而且對經濟嘅影響其實冇咁大（冇客運仲有貨運）之類

利申：相信機場係和理非地頭，唔應該勇武

好嬲呀！核咩嘢爆！仲諗住去嗰度旅行架嘛！！阻撚住晒！最憎日本！！！

p

我認為冇得走仲好

我都想睇下如果有10萬人，甚至更多，同時被控非法集會，會發生乜野迴響

同意，民間路障已經起唔到任何效果

要澄清番
有班人聽到搞機場就起撚晒鋼
講緊癱瘓機場
唔係衝入禁區 / 勇武

我係叫你地咪撚再搞不合作
鐘意屌我p牌五毛隨便
歡迎起底

認同提早宣傳
講緊係呢幾日已經要開始宣傳

下次出post會留意用詞

但你要綑綁到和理非同你一樣諗法

佢地要屌，你咩都唔做正係叫下口號都話你搞亂香港架la

係不合作啊
幾時話衝

好似呢兩日咁和平既，有上萬人喺度的確唔出奇， 但係要留意嘅係， 通常警犬拉大隊出嚟嘅時候，大部份和理非就會即刻閃咗去。
唔想見到用好多勇武派嘅人頭去換取咁短時間既機場癱瘓

只要人數夠多, 就算禁區/跑道又點

拎機關槍射10萬人?

我認得你啊巴打

相當認同

我無話衝呀
夠知係不合作啦
講緊有啲人誤會呀
機場衝乜撚呀

係你未有其他高見之前
不如考慮吓會唔會支持依個諗法

對唔住， 太懶用咗語音輸入， 裏應外合

都係嗰句
你一直諗失敗點算
如果我地有100萬人入機場
佢點拉得曬

巴打識玩
換一換個講法
易說服D有乜所謂

終於多人address哩個問題

利申：4/8病咗嘅ATC之一

1. 出過去做家長，會幫手運吓物資，對於和你飛三日咁長，又唔理會升級option哩樣嘢好反感。鳩坐幾多日政府都唔會理你哋，9/8 禁區仲見到有狗，10/8 係一隻狗都無，因為你哋根本無威脅，連拖吓對方兵力都做唔到，政府無放過你哋在眼內。

2. 唔升級嘅話又將癱瘓機場嘅機場交曬俾我哋，即係送曬啲ATC 去市民嘅對立面，哩個責任我哋未負得起。如果想用癱瘓機場向政府施壓，唔該大家一齊負起個責任。我哋罷工係拎份工出嚟做賭注，輸咗我哋就係咁先。

如果你哋再旨意我哋帶頭，我會話你哋係自私，free ride 緊哩場革命。

唔緊要 大家都比較緊張

希望呢個post聽朝唔好比其他風向post洗走

應該預告定1日癱瘓？
比啲時間人改機票

好認同你最後嗰句
唔應該再擺你哋上枱 要做一齊做！

靠佢地就死得

大家見到我呢個留言
唔該
聽日早上起身
幫手推一推呢個post
有機會係勝利嘅關鍵

唔該曬

希望可以更多人睇到

其實如果做真正的機場癱瘓
應該要變做主線
持續到政府跪底或者清場

機場無得走黑警拉晒所有人返去告非法集結？

樓主下個post可以加埋落去

和理非->Deadline->勇武

認同樓主

拉晒幾萬人？

我諗唔會係大陸拼音

同意，覺得機場可以做，但如果可以減少同街頭抗爭重疊會更好
例如weekday 搞（第一日係星期五，其實都唔會話少人，大家放工入黎，仲可以聚集和理非，比啲冇睇連登嘅知道周末會有咩行動都唔錯

我個人建議可維持機場現時模式

如果真係癱我都唔割既，但要諗以下問題：
1）機場係孤島，和平示威可以，一但癱狗就封路大圍捕
2）癱要諗下用咩模式，封入口？封機場快線？
3）去到咩程度既癱？
4）咩日子癱

真係背水一戰，可以等埋國泰工會下一步行動，互相配合

大力推
五大訴求
缺一不可

喂，你係鬼呀，人哋搞緊嘉年華，你唔好阻住曬啦。

on9 佔據跑道 封青衣都夠做

要夾埋工會行動 agger

講得啱 推呀

根本係機場就對大部分香港市民都唔會有咩影響（相比地鐵），除非咁岩果日要去旅行或者出差啦咁佢就唔好彩喇，相反，影響既唔單只係遊客上唔到機，仲會令大量航班要停飛，咁樣絕對係影響到香港貿易既運作，我真係唔明有咩問題。何況機場咁多遊客，只要夠多人，而大家只係企係度或者行下街，狗可以點樣驅散呢，如果佢真係話要封機場，叫所有人走，咁就緊係走啦屌，咪同其他旅客一齊走

起咗喇

輸撚咗三次
輸夠未？

咁都要分批走架
走淨幾百人都拉得喇

同意 不合作動運動要升級
做法要再討論 ，做文宣
最緊要係有deadline

「圍魏救趙」你中國搞CX 你中航嗰堆垃圾都唔使係香港check-in

唔會支持低效益擾民plan,要搞就對準目標搞
之前叫極唔好搞地鐵不合作又係俾人屌p牌三毛
最尾做咗幾次find out呢個plan cp值低到仆街
班政論kol,19森哥細良...都叫過唔好搞
後尾有人話搞車箱放映會或者開閘免費入我好撚贊成
[url][/url]
玩塞機場搞到人機都上唔到得罪埋遊客
我想問個效果係咩?政府好撚驚然後跪?

Up

仲有，唔可能期望一定有航空界既員工同你罷工，每個人都有自己既難處，有咩唔該自己做返唔好旨意人地幫你

示威者要走，遊客都要走，點分？？

支持巴打想法

唔該你禁入去擘大隻眼睇下我講乜q先啦[url][/url]

塞鐵已經比人屌死左啦

利伸：支持個個禮拜塞鐵

同埋和你飛果班好鐘意拎癱瘓機場黎講
明明癱航班成功係多得班航空相關從業員肯企出黎罷工
完全唔關係入境大堂嘆冷氣果班事

利伸：有去第1次和你飛 發覺係鳩造

如果keep住咁樣既話香港經濟會好大獲囉

ok

大家幫推
thx

10月1號搞1日我同意，但其他日子麻麻，覺得搞機場係黃牌

冇問題
大大力推

諗得過
坐太耐似嘉年華，唔知為乜
順便聲援下CX員工

的確癱瘓機場係個唔錯既方法
不過香港人咁鍾意旅行到時搞到無得飛/delay 就要預左會比5/8更怒聲四起 所以事前準備要好足充 文宣要做得好好睇睇
俾曬時間佢地改機票乜乜乜
認同要成功就真係無可能考慮每一個人的感受 咁唯有早d俾好心理準備佢地
盡量減低民怨總係無壞既

睇咗
有咩咁特別

同意同因航罷工夾

希望有幾十萬人入機場
咁就真係可以背水一戰
有望成功！

塞鐵就全港返工既市民屌鳩你，塞機場係得去旅行同出差既人會屌鳩你，外國遊客屌你定撐你有影響咩？？

設死線（九月頭至月中），做文宣
文宣做得好既話仲有啲盲毛係要果幾日飛既都幫佢地唔到
一係就係對家既人，一係就與世隔絕

做法上唔洗多人
五至十萬人癱瘓機場兩日（星期六＋日）
其實室內真係好難清場

陸路交通上， 青馬大橋汀九橋係機場出市區嘅唯一通道， 遊人去青衣同荃灣都方便， 冇需喺機場孤島入面食飯睇戲

機場就係對準目標 真正可以令到外國關注
係一個世界第一嘅城市竟然會出現停飛

要令政府驚嘅係物流方面 如果機場停飛 香港嘅物流一定出現嚴重嘅問題 商界就一定會出聲

其實我想你俾下實際嘅意見 我見你所有留言都係話依樣唔好做果樣唔好做 你有冇啲實質具體嘅好方法？

義士肯負上的係十年暴動
作為和理非比人告非法集結
我覺得我承擔得起
順便講埋，左翼理論係犧牲自己唔係犧牲人地去達成
你犧牲人地就變左左膠

癱瘓就會少好多遊客
沙田佢都唔理你係市民定示威者喇
宜家更加
佢見後生既講廣東話既就捉晒返去先有咩唔得

當你成功癱瘓，就可以散水等第日再黎啦，可唔可以做到真正既be water，今次唔係要死守呀。。。

即係既然遊客都知航班會停飛你唔係仲走入機場送頭呀麻？

認同
多到驚
通常一嚟就「屌你唔好搞機場」
「講咗二百次機場只可以和理非」
「分化撚」
「升你個西咩？」

其實去機場做嘜？？？

機場巴絲請問不斷要人的用意何在？

[投票]機場升級?

建議成立一個基金比罷工嘅機場手足

612都可以籌到幾千萬

我地籌錢比罷工嘅手足

點都至少有幾千萬啦

一個po係叫人宣傳721,一個係叫人投票
想屈鳩我散播失敗主義?

係阿,唔支持不合作就係鬼係三毛
咁繼續塞啦,你地搞平民搞遊客我包中共驚到瀨屎

應該真係好驚會搞到機場

依個post都係

一有人話癱瘓機場，即刻引哂d P牌出黎屌

依家係話塞撚住
唔撚走啊
癱瘓到政府回應
係咁多

勁on9

pushh

問題係你攪到外國人
連和你飛唯一既作用都抵消埋

攪到外國人我諗仲多和你飛出黎割蓆

其實停幾架已經會骨牌式效應

癱瘓機場，勢在必行！
大家記住，機場係唔止運人，仲會運貨
有一日全部貨入唔到機場會點

Be water唔係比你咁用

You must be shapeless, formless, like water. When you pour water in a cup, it becomes the cup. When you pour water in a bottle, it becomes the bottle. When you pour water in a teapot, it becomes the teapot. Water can drip and it can crash. Become like water my friend.

唔係叫你係唔係都散水，係叫你適當時候做適當既事

唔可以唔撚走咁笨柒，係確認成功令大量航班停飛就閃人，第日再黎

畀大部分遊客走（可以唔俾），之後就禁飛，一日咁多航班，經濟損失都多

去到依個時候我覺得真 和理非係核爆都唔會割蓆

係咩呢請問？
請提出有咩問題？
和理非繼續步雨傘後塵？
你都見到雨傘嘅結局
唔作出改變等死啦香港人

外國人支持你又點唔支持你又點，屌你到今日仲期望外國勢力幫你爭取民主？

貨

同意
割=垃圾

推爆你

多到我自我懷疑
不過好在仲有樓主同其他巴打好有耐性咁同人解釋討論

都得
唔錯嘅方法

每個人都要加油，一個人做到既野好有限

正正就係知道目標達成就要閃，唔好磨爛席死守，當航班重飛就再黎過，只要夠多人同夠和平，大家共同進退（遊客都走時你地都要走），就可以玩撚死機場

係勁多p 牌出嚟叫人唔好搞機場

Sorry 一直喺到回覆緊啲P牌 回應得比較簡短 令你誤會

三毛同on9連登仔太多
好難搞

多謝你

好！

sor咁我諗多左
大家加油

記住要做既係和理非升級，唔好再同黑警鬥惡，輸撚緊

講左我想講既野

有巴打話確認到佢地取消航班就ok
日日玩

可以咁理想當然好

但真係走唔到時，都可以be water

我都想睇下佢一次點樣拘捕過十萬人會發生乜野事

Water can flow, water can collect.

我講既野關左膠咩事
我只係覺得每個人發夢都要諗清楚
癱瘓機場好大機會被捕
就算唔係全部 散到尾果啲實好危險
要考慮係咪承受到個結果
係咪每件事都要有咁樣既犧牲
有共識計劃好就無問題

推我

認同
仲有被三毛洗腦嘅on9仔
我就嚟爆了

連登友好可愛

你睇返我啲回覆 頂左好耐㗎啦
係咁覆佢哋p牌 當幫推

今次好多新手 以為真係坐幾日就贏到老共
唔好咁天真啦

絕對同意,塞埋個青馬橋同機場快線

我唔係咁贊同，去多幾次佢地就有經驗去限制你
不如一鼓作氣無限期？

我都會自推，推上熱門1

好難㨂
因為機場的對象是遊客
如果有任何delay 他們不會有甚麼大不了

我認為升級是要的 塞入機場的主要道路可以？

因為機場實在太多唔關事時旅客，黑警唔可能好似係市區咁無差別拉人，所以大家醒水唔好係唔係都想死守就反而安全，同埋千祈唔可以做過激既行為等黑警有位入

大家係依段時間都比較緊張

真係煩到on9
有時真係分唔出真心定三毛

你都有d道理

但現階段所有野都係假設，到時再隨機應變

的確係要負擔後果
但點解我有信心
係因為元朗727無不反對一樣好多和理非出黎
當日一樣要面對非法集結的法律責任

agger
和理非步雨傘後塵
真係大家集中營見

P牌人微言輕 講明不分化不割蓆 但成日都唔明點解要行得前嘅等埋啲行得後 而唔係佢哋行快啲追返 雖然佢哋今次係行快咗

冇錯做咗一次先算
好似立法會咁

死守人數會愈黎愈少，機場係孤島，即係搏拉
佢有經驗去限制其實都只係限你要有登機證先入得，但你夠多人就自然塞得爆，當大量乘客都黎唔到時航班自然要取消

再討論
主要係要令政府回應

得一條青馬橋走
點樣散
而且機場入面守哂啲出入口已經走唔到
查實佢連和理飛都可以告非法集結

同埋你設deadline即係俾人做準備
當然你可以虛虛實實，但咁樣人數就一定唔多

好大膽既想法
支持
依家階段根本要升級
要打惡d拎返主導權

會比人拉

一話搞機場幾撚多負皮
三毛既行動原則同林奠一撚樣

所以行動 一定要人多

大佬去元朗仲可以話行街
入機場有咩好講
不過8月已經唔係咁玩法
燒街衣都拉喇

你唔係做果行就口響

瘋狂入機場
大量人入去食飯
吹呀

如果有全身而退既方法係諗得過

就當你唔係三毛

咁可否解釋吓點解「不合作運動搬去機場會死得仲慘」？

所以要夠多人同埋一唔對路就散水，聽日到黎

坐爆哂機場餐廳唔食野

其實黑警如果做到西鐵咁
我地算成功定成功左一半？因為佢做到咁出位
一樣阻左正常要上機的人

咁又唔好，除非機場餐廳罷工，咁就冇辦法啦

機場係有IMAX睇的

睇過吓佢地出過嘅post

係真心
嗰吓先驚

其實洗咩諗藉口，你講咩佢都拉架啦，只係機場又唔用得tg又多外地遊客，人夠多佢好撚難做野

屌你老母250負皮嘅撚樣覆我
屌曬你地
一係三毛一係on9
完
負皮嘅撚樣同雨傘後塵一樣比人清算啦屌你老母

屌你老母 唔好帶風
機場係和理非主場
that's it
block 9你件撚樣

同意
人唔多一定唔成事

係，立法會既迴響真係冇人估得到

可唔可以實際講下點樣令航班停飛同埋快速閃人
例如幾萬人你預要幾耐同點樣閃晒
機鐵停左巴士截查可以點

所以係要說服和理非一眾支持
人愈多就愈大機會無事

機場不合作運動都好和理非

食飯睇戲犯法呀？

屌你老味，呢d就真係分化撚喇一句解釋都無就話機場係向理非主場，完，話無左膠入侵我都唔信

所以我咪一路屌緊和你飛鳩造
自己睇我回人既post啦

問題係癱瘓機場擺晒成班航空從業員上檯呀
我地唔係做果行緊係冇咩成本
真係關事果堆真係要拎埋份工出黎同你搏呀

發覺一講搞機場 就有好多p牌出嚟反對

請放低你的理據

如果由先禮後兵既話
機場會做定安排嫁啦

都係果句
和理非仲有咩升級方法
仲有，請你解釋下萬人企爆機場係和理非定暴力

on9
唔知係你真心定三毛
講下除左升級之外可以令政府回應嘅方法
唔係嘅話你只係一個on9
你唔係以為和理非一年政府會回應你下話？

擺明三毛

好提議

條友on9到震

機場真係要睇恆心 宣傳
長期戰黎

先禮後兵 定下死線 講明政府唔盡快落實五大訴求就影響機場運作 後果由政府負最大負任

不停咁講 營造政府唔理而導致咁嘅結果
咁就會拉攏到中間派覺得政府要負責
有d人仲諗住影響深藍民意 係咪傻㗎
諗下你要說服邊班人 只有中間民意你需要理
淺藍係用另一d方法搞

唔需要一下就升級升到最盡
可以慢慢升 樓上話去中資櫃位問野，呢樣已經係升級
亦都唔需要急 依加可以繼續嘉年華

但希望各位可以有咗呢個concept先
鋪定路等之後真升級

機場嘅特殊性在於set roadblock封地鐵呢啲地區手段完全用唔到 或者係唔可以做得好盡
你總有方法入倒機場

而如果入唔到 即係班狗幫我地封機場

有撚理據

Agger，依家人地次次話我地暴徒 無民意，我覺得好需要同林鄭講 我地仲有好多人未忘初心 亦唔會割蓆

同埋癱瘓機場要計畫周全，已經唔係講防暴犬
人地係真槍射死你都得
同埋會影響遊客，最好儘早宣傳 減低佢地不便

或者會唔會百萬大遊行做前菜，set deadline 唔得就癱瘓機場？

呢個要諗諗

當明知全世界都上唔到機，我就唔信班機仲繼續飛
無得快速閃水架，係當aa講話要叫所有遊客走時，你地都要走
咁當然佢最毒既就係成個機場封撚哂，所有遊客呀示威者逐個落charge，但咁樣係要極大警力，同埋佢又唔可能告你暴動

推 支持
死線真係要出番嚟

可以
大家討論下

可以全民發動排中資櫃位
幾千人排一條隊
個蛇餅可以幾大呢

所以唔好要人地去罷工黎幫你地，有咩應該自己做

諗清楚你係發洩定要贏
要發洩就閂埋房門打飛機
要驘就係識放低己見去說服人

人你覺得單憑勇武會驘革命
你係咪真係發緊夢
定係黎攪分化

明明機場就係春袋
有得錫點解唔錫

唔錯，有得搞

記得聽日推

的確可以慎重考慮一下！
不過呢個方案一定會有好多爭拗
而家咁樣膠著狀態必須要有突破
呢場係一個All or Nothing嘅賭注
可能我地仲會有分裂危機 要小心處理

利申：核爆世界末日都唔割

大家聽日記得推啊

長搞機場齋宣傳比旅客知並唔足夠
一路嘉年華會膠化件事

唔好玩啦，而家放火掉磚都唔會用實彈啦，你去機場和理非集會點會開槍，除非你戇鳩走去衝激啫

on9唔洗理
直接block

唔係太好
佢一cut小時間既交通 足以令到裡面d人拉得幾多得幾多

我覺得係同步做，而加國泰又俾人搞，下一次罷工可能未必有咁多人肯挺身而出

其實外國人都一定係指向香港政府無能嫁啦
外國人都有民意
都有立場
就算真係有影響佢地
佢地都唔會返屋企之後就撐警撐政府嫁啦

認同
呢個真係大絕
要好好計劃吓

唯有係要超過幾十萬人去機場
唔係難成功

好直接咁諗
癱瘓機場啲遊客同要出境嘅人屌你定屌政府?
緊係屌你啦
做咩要又引多啲市民到我地對立面姐
你話好似紅隧咁免左程機票錢就話姐

一黎對我黎講係危險性,二黎對我黎講,我諗既係一樣野,你阻住一個人行街,無損失,你阻住一個人上唔到機,果個金錢損失

各位小心呢個post好幾個係叫人乜場合都去勇武
但今日打足大半日
佢地都係嚮連登推post

同埋隨左航空從業員罷工
仲有咩方法可以癱瘓機場？
依家冇機票連離境大堂都入唔到
走去排隊癱瘓運作都做唔到

你塞主要入機場既途徑警犬一定唔會同你客氣

定係你識得降風召雷？

因為左膠改不了吃屎，佢地見住義士被捕仲要維持自己道德底線，勇武抗爭始終係小數，繼續落去一定係對我地不利，唔應該繼續咁落去，但唔知點解好多人就唔識得諗下其他出路

全部人企曬係到唔讓路
當不合作咁做

叫人乜場合都去勇武？
屌你老母亂咁屈？
我今日去左機場出埋post 係咁多
屌你條on9仔

機場宣傳其實只係換黎一句香港加油

如果想用經濟迫佢跪,搞交通我覺得可行,但唔係塞
搞全線地鐵免費出入閘,癱瘓隧道收費站
大規則罷交稅,定期輪流罷工罷市
什至膠d有人提出全民長者八達通我都認為可以試
只要唔係turn out唔係擾民大於施壓就ok
如果可以俾到著數班港豬又陰乾到政府就最好

癱瘓機場令航班停飛施壓呢個idea係好
但好難免會波及大量平民(如果解到呢樣我一定支持)
同埋可以癱瘓到個機場幾耐?一兩日佢地根本wfc
到時同塞鐵一樣低效低代價高
機場係可以搞和理非以外嘅行動
但應該要有周全d嘅plan

最後你講國際關注,根本國際已經關注緊
事實暫時除咗美帝人權民主法案之外冇其他曙光
現階段Keep住場運動熱度拉攏人心係最緊要
所以我一直講緊都係做文宣,pr工程

意見暫時就咁多,繼續覺得我係三毛就請便

遊客屌who fucking care
發生左咁多野 社會 市民屌只可以講冇辦法
我想講要屌嘅人 你呼吸佢都可以有位入你

點都要留個主場比和理非
勇武出邊大把地方，更重要係勇武必需快速遊擊，機場不利呢點

要完全影響唔到人
要民意
要得民心
不如乜柒都唔好做啦

其實班人係想贏定想攬住民心過世？

咬斷手指係為自衛 咁快d去驗眼傷

屌佢老母

死on9嚟

講左我心聲出黎
先禮，而最終對方無視既話都係要後兵
得罪講句，而家和你飛左幾日，不痛不癢
當一樣野唔work就係時候review下係咪要轉方法
日日鬧異見者係鬼對運動係完全唔會有幫助

仲有好同意一點就係我都唔相信特警會隨意係機場用實彈，一黎我地根本就唔係恐怖分子，二黎呢個後果佢係難以承受既

即係塞住南北閘口唔俾人出境？
一定會封機場
佢都唔怕得罪遊客 只會賴落示威者度

有潔癖學咩人革命？
你比個更好嘅方法我
我心服口服

你封機場 警方有權出埋機場特警
佢地仲暴力 拉慣d偷渡既南亞裔
之後機場停快線 封5個鐘青馬
慢慢一車車豬蘢車入 慢慢搭
唔係想撥冷水 但咁樣做 一定好多人坐係到等比人搭

因為我唔認同你講搞機場係低效
明未

塞鐵攪到全港市民返唔到工又唔驚，塞機場攪到少少遊客反而咁驚失民心

唔緊要咁你答我一個問題
搵人企滿個機場 咁樣算係用勇武定和理非

機場最主要唔係想塞客機，係貨機

一架貨機既經濟影響大到你難以想像

有做shipping既巴打應該會明

有左膠驚前功盡廢了

係呀

問心
你去旅行
見到咁嘅場面
會驚訝，可能有心想了解吓
然後？
咪諗吓行程下一站去邊玩咁囉
完

推，機場係我地最後籌碼

起底大法好

一定要同機場同事裏應外合
唔係難成功

我驚你 你咪推
仆街on9想害人製造藉口比對家抹黑

岩，市民既心意固然要考慮，但唔係唯一考量，更重要既係客觀環境/ 情況

呢個我認同
但唔係要令佢地承擔曬負任
我地都要做番d野

唔好再比和理非同勇武限制左自己行動
係機場不合作運動 咁你答我係屬於兩者邊一樣？

真係咁諗
佢地覺得機場宣傳好有用
唔係話無用
但無佢地講到咁有效用

唔入禁區都實彈 香港機場可以玩完
賭港共係咪咁玩lor
而家中共都唔出解放軍 就係因為佢輸唔起香港
香港同中共攬炒 中共解體 香港獨立 置諸死地而後生

推，一步步打香港政府要害

免費隧道、機場罷工、沽清港元

做！！！！！

咬斷手指係為自衛 咁快d去驗眼傷

覆你都曬鳩氣

請善用起底功能

屌你個屄
一起你底
一睇
全部post都係叫人返歸

我就唔理解喇
遊客已經搭完飛機落咗地
喺Arrival Hall塞住出唔到去
咁樣都算癱瘓機場咩？
同世界各地既遊客起衝突對場運動有咩幫助先？

個人認為唯一可以癱瘓機場既
只有工作人員罷工

開心

黃之峰可以系政總打到上TIME做封面，你Figo一樣得！

咁自我中心咩個人

但其實打咗大半日，當中既快閃封路有乜用？直接效果就係啲司機屌撚晒鬼，政府就睬你都有味，香港市民受影響但政府不痛不癢，甚至好開心添，可以拎民意

咁點解唔做多啲宣傳，和理非set deadline，講到明係政府唔做野先要癱瘓機場
咁樣唔止影響到香港市民咁少事，政府唔會再不痛不癢掛⋯⋯

咁樣好似有效過快閃堵路擾民，同埋搞到自己人喎

地鐵免費出閘我唔知可以點做唔通你想打爆部機？
收費站同樣道理，就算比你攪到佢，差佬就封路捉人，死撚緊
罷交稅無可能，因為人就係自私，好多人會驚得自己一個做而屈服唔跟
罷工係好難長攪，香港人太驚個飯碗

警察有權做好多嘢添
你係咪係平行世界 警察濫權已經去到一個無法無天嘅地步
咁我反問你面對咁樣可以點做

封你機場路已經夠
唔駛用青馬大橋就圍捕晒所有人
唔好害人

記住，今次係和理非唔係勇武

出街聽到好多人屌示威者
係咪大家都可以番去訓？

你太睇得起和理非
警犬都未行埋黎20m就散晒啦

好正既比喻
但好適合今次既case, 太多人過份care遊客想法，將自己綁手綁腳

咁又唔洗起晒剛
咁樣講 佢地出飛虎隊 射死晒d人都得啦
冷靜d先

收皮啦好冇
依家大家喺度諗解決方法你就喺度散播失敗言論

正式宣布
紅白藍BB唔係三毛就係死on9
絕非同路人
可以block柒佢thx

一衝左就以後失左機場呢個文宣據點，講明左機場係和理非主場，點解一定要機場升級？要罷飛靠航空界罷工就可，點解要向險中行，令支持運動既和理非送頭？

唔同意，絕對唔同意

首先，機場基本上都係和理非，根本無可能升級到

第二，你阻人搭飛機同阻人搭車唔同，人地可能請假先拎到期去旅行，怨氣太大

第三，因為衝機場、有機會造成飛機危險既話，佢真係大條道理開槍

第四亦係最重要既一條，機場無路可逃

秒

所以我一直話機場癱瘓係和理非升級黎
係咪咁多人唔理解

好地地有讀唔讀走去核爆，搞到個社會亂哂！

我冇講搞機場係低效,我講塞呢種不合作係低效

如果好似樓上巴打講,可以針對貨機唔搞到客機
我覺得完全冇問題,舉腳支持

可行，但適合最後一著先用。
最好完哂𠵱家plan好嘅活動，再定個死線，大概九月中嘅禮拜六日先搞，畀時間文宣同啲人做好預備。

喺Arrival Hall塞住出唔到去
咁樣都算癱瘓機場咩？

一班機就唔算 如果20班機呢？30班機呢？
禁區裏邊有一班人完全出唔到去

得罪遊客個後果個，會一次過唔同國家都出聲屌香港政府快d攪店個爛攤子，如果唔好彩有d外國高官或有頭有面既人被影響就效果更佳，呢個個影響絕對比你係機場派傳單比d外國小市民有用

如果封機場唔比入比出，就一齊走
如出入都唔比，咁佢其實都會好麻煩，示威者唔衝激什至口號都唔嗌既話其實真係告唔到d咩，但大前題當然係要夠多人

你非法癱瘓機場一樣迫班手足被人拉
你做過乜？
你再叫人罷工 有無諗過因航都捱唔住
到時你又再分化割席因航？

你攪到離境人士無人會話政府
矛頭一定係示威者

你搏乜？害人有報應

其實之前CX員工同民航可以做到大規模罷工
證明佢地背後有一定嘅組織

想癱瘓機場建議搵人聯絡到佢地互相協調

咁你建議下其他和理非的方法喇
有無其他

咁就會攪埋遊客喇

我係之屌塞鐵post果度出黎支持塞鐵都比人屌到仆街
你估塞機場班潔癖撚真係會唔屌鳩你？

依家係講緊個行動升級
冇話一定要全部人入機場
你講嘅航空業界持續罷工都係一個好方法
但成功與否都係睇班航空手足肯唔肯為香港罷工

你呢四點其實適用於任何示威特別係第三點

睇下有冇機會可以connect到機場手足罷工

籌錢比佢地罷工

香港人可以籌到幾千萬比佢地罷工嘅人

我好冷靜
只係係依個post有太多類似你依類人
所以咪應該集多啲人對抗 而唔係潑冷水

你和理非唔升級都係害緊義士
明未

234都適用其他地方

第三點係開真槍喎，全世界通例，唔係橡膠子彈

我知 但你搞到遊客頂多1日兩日
個d遊客會點？幫唔到d咩
要既係搞到飛機飛唔到 唔係搞遊客玩唔到
D機就算冇人 都比左錢 機照飛（有貨）
航空公司好大機會唔洗賠

呢度有一堆
有興趣去睇睇

咁又有冇必要自己開個位比人入?
好啦我比你癱瘓到機場啦
你係政府你會選擇突然無啦啦跪定係譴責你?
我地係需要拉闊條戰線
和理非好勇武好，係唔同範疇都涉獵
而唔係係啲冇咩實際作用嘅地方升級

既然你追吓post先回覆 已經有人答左無數次你啲問題

要好好計劃

其實其他區既抗爭一樣係比緊位人入

同意和理非set deadline後癱瘓機場
應該我估係831 deadline
大家要早少少預備文宣

機場和理非活動係早有共識
你集會一次兩次政府可以唔理
你日日個個weekend都係機場搞
又或者係其他地方其他渠道拉闊戰線搵突破
點都好過係冇咩實際作用嘅地方升級

咁想升級
請先去支援其他市區前線
唔好攪亂主場
仲有 你面對過黑警威嚇先好黎煽動機場升級
不過你幾位都推左post成日
應該未上前線

我只係覺得 如果要咁多人換取 航班被取消 or遲飛
值唔值

FYI
因航已經捱唔住，炒了人

地鐵部閘機如果一個唔好彩俾人封咗個入票口
又或者個八達通感應”出事“都死啦

隧道唔可以長期搞係真,咁機場都同一道理姐
得閒咪做下,唔一定要持續性

我都知罷交稅係難,但同罷工一樣
如果做到就係和理非終極必殺

冇問題
主要係要大家支持先
其他再傾
同意deadline後升級

膠少陣

暫時未有一個方法可以集中針對貨機唔搞到客機
如果你有不妨提出 但係又冇嘅話 不如先支持依家個諗法

癱瘓機場係我目前覺得和理非的突破

唔覺有共識，你淨係睇呢個post都知兩邊諗法好唔同
係一開頭和理非把聲大啲，咁啲人咪好自然會跟哂隊，唔表示無異見者存在，你見呢到都已經有好幾個啦

又係要人地付出 自己係arrived hall嘆冷氣等收割成果
上面班巴打就諗住靠佢地癱瘓機場

民意係一場運動係必須
無論你個理念幾撚崇高都好
冇人支持你咁有咩用
所以我唔認同係冇實踐作用嘅地方盲目升級
不斷係唔同渠道拉闊戰線先真係遍地開花

1. 我發覺好多人都會話一早講左機場係和理非主場，我真係懷疑有大量左膠打手背左呢句對白，幾時有大台去講過機場只可做文宣，何況呢度無人講過要衝激，只係不合作

2. 又係好多人話要靠航空界罷工，屌你你點迫人罷工呀，有無腦架成日有人咁講

給論係我肯定機場已被大量左膠入侵，佢地好驚有醒水既手足係佢地主場攪其他抗爭活動，所以不停亂屌人，有時搏唔到就話三毛即block

要合法的話 612已經過咗送中條例

第4點除左離島有機會相比到，全港無任何位置困獸鬥程式可比機場，特別係當衝左禁區，除非你過10萬人，否則一定有事

你阻跑道，中立講句，飛機降落唔到，對機上既乘客危險程度係好高，佢真係射死你都唔會話佢錯，你唔死，天空中數以千計既乘客要冒生命危險

你咁做成個民意逆轉你咩唔駛再做

最多得個知字
唔係無但幫助唔多
又唔係真外國勢力，如議員議會
唔明外國旅客支唔支持有無咁大影響

又顧香港人民意仲要顧外國人民意
縛手縛腳到

同意，機場需要人，但更需要嘅係現場嘅人商量下一步升級事宜及即場文宣工作

無錯

加油

你睇返個post幾點開 如何推左成日

我唔同意呢條戰線冇用，機場係經濟命脈之一

短期效果，每日既吞吐量極大，卡一日貨對政府會有嚴重打擊

長效效果，香港機場安全受質疑，shipping會轉用台灣等其他安全但唔貴太多既地方做中轉

你講左重點，就係要夠多人
另外，無人話要去禁區/跑道

一見到害人有報應呢類說話已經知咩事

抱歉，我有誤解

冇人講過衝禁區

抱歉，我誤解左

Ok,我支持搞機場/航班
但大家要再諗盡量減少遊客平民受影響程度

呢樣一定要有內應先有機會做到

Agger

你估真係咁多香港小市民去機場咩，好多人就係唔影響自己就唔撚理架，所以機場對市民既影響係點都細過狗鐵，但對商家黎講就岩岩相反

咩都怕民意逆轉就真係咩都唔洗再做

當然認同 所以先有依個post大家集思廣益

如果機管局foresee/即時觀察到個示威升級左而有機會令啲黎緊既機落唔到，佢係有責任即刻通知其他國家去取消啲未起飛既flight，起飛左既話就盡快搵其他國家既機場落住先，呢個點都係機管局同埋外國機場既責任去應付一啲佢地明知已經存在既不怎定局勢。佢地係管理者黎，責任一定最大 (unless係terrorist attack)
示威者係無責任去做埋機管局/外國機場個份去諗呢D野，最重要考量仍然係運動既效果本身

正路

未必係要癱瘓
至少睇下佢地係機場做嘅人有咩諗法

加埋CX今日單新聞, 可能佢地已經有計劃
無大台, 但唔等於唔洗協調

你地衝機場仲做咩文宣
你地會一次過得罪晒全球所有國家 因為你地威脅到佢地人民既安全
你地會被定型做恐怖分子 全球直播你地俾人拉而政府會做英雄

唔好次次有第2啲意見就話鬼鬼鬼
其他人嘅分析都有佢嘅道理
好簡單咁1諗
比你癱瘓到機場半日一日好冇
可以得到啲咩?

封機場泰國都做過

冇問題
最重要係大家同意要搞機場
早上再推起呢個post討論

有潔癖咪撚學人革命

係，小弟只係一個小市民，眼光同努力都有限，需要借助大家既力量，啟發思維

........其實你地知唔知咩叫恐怖襲擊

咁對於我地施壓比政府回應訴求有咩幫助?

你有冇睇晒 下次建議你先閱讀再回覆
從來無人講過會衝禁區

衝你老母？
幾時話衝
升級唔一定要衝ok？
機場巴打罷工癱瘓都係唔錯嘅方法

如果民航同airlines可以合作就最好

佢衝入嚟拉人打人實還拖喇點會無衝擊
一定拉人 只係拉幾多咁解
亦有可能佢截查唔俾人入機場
淨俾遊客？

唯有討論下點可以令呢個癱瘓變成長期癱瘓

衝禁區其實都可行,但真係要係 死士去做

經濟壓力，直接斷佢水路，你認為有冇幫助？

樓主講得都好有道理

如果一直唔升級行動政府係唔會有任何回應

3. 左膠會屈鳩不合作運動為衝擊機場，什至話係恐怖襲擊，但其實而家傾既只係去機場鳩fing

可以考慮

有咩意思。。家陣就係唔想再做送頭行為

你又唔好講到鳩fing咁有畫面

可否回應？

講黎講去就係覺得衝會變左恐怖襲擊
老實講就算係元朗單野啲外國報紙都係寫mob （流氓）attack，恐襲真係遠遠未夠班
何況而家啲人提議既只係升級/衝 唔係叫你地去做白衣人重演元朗單野/ 無差別襲擊人
點解你地可以成日將啲野mix up/ 上綱上線

人太多佢點拉，平時就係要搵人落單先拉到，但機場你太多唔關事既人，手足夠克制既話就唔會有咩事，最壞情況只係非法集結，但其實連口號果d都唔洗嗌，大家只係去機場參觀，唔同任何人衝突

因為左膠真係好驚無左佢地個大台，2014係金鐘，2019係機場

全世界推土呢個post

你唔做就唔好做人做

...救命過左5年班人仲係咁 仲要不在少數

乜嘢講到口臭
你一係就解釋多次

而家遊行集會都有實彈有催淚彈又誤傷途人或無辜市民
咁樣咪又係搵人命搞飛
係咪唔駛出去遊行示威？

難就唔做？
做唔做唔係決定於有無用咩？

老老實實 依家D行動都只不過係內耗不如做實在野仲好
機場 又好貨櫃碼頭又好 ,唔係推人去死,但依家係度磨都唔知會有咩成效
林鄭繼續錄音機你都吹佢唔漲

屌
係喎

所以咪講緊不合作阻機場囉
我自己係定義為和理非繼罷工之後的一種升級
唔知點解不斷有人spin 做衝同衝禁區

必須要推!

有冇人可以答下我，其他國家係點做，點解成功

真心講句我作為一個旁觀者 就係機場運動而家係膠著左之餘又無實質效果
就算唔buy勇武抗爭都係改變唔到你地做唔到野既事實 要轉其他approach係應該 唔work都仲死雞撐飯蓋只會搞散個運動
其他區既抗爭已經係最少都比人睇到收到一啲效果出黎
強調多次從來無人叫你地襲擊或者傷害無辜既人

散水專用acc

手足其實好克制
我相信唔係俾人搞先既話唔會郁手

咁如果佢真係果日唔俾外人入有冇可能

其實我唔覺得加深機場行動會比到壓力政府
佢只會好似之前咁將所有問題賴落示威者到
可能我天真
但係去到宜家呢個地步仲施到壓嘅點就係最純粹嘅民意
其他咩經濟啊民生啊佢已經唔撚care
如果做到多次200萬人甚至更多人嘅遊行
反映到真實絕大多數市民意見
呢個係政府一定要面對冇得spin

一認真少少講就無人肯答 係咪你地自己都心知肚明個機場運動係膠著緊無進展

推一野 希望你既建議實行到而唔係比和理非左膠ban 9左

機場罷工就可以解決

更唔會出現互屌

咪on9啦
外國人既諗法跟本對香港事件無影響
同埋佢地唔似大陸人咁撚自私
佢地明白追求自由公義係好事黎

變和理非贖罪聖地
講話機場要升級（唔係衝，係癱瘓）都馬上屌柒你
完全係神聖不可侵犯

其實上面都有人講
癱瘓機場好簡單
同85一樣道理
唔撚畀你翻工
幫你罷工
而我哋要focus嘅係翻control tower嘅人
基本上control tower開唔到工嘅話
個機場係直接報廢
反面入面啲零售呀清潔工呀仲可以照翻工
等喺機場嘅手足可以有多啲back up

咪玩啦咪一樣唔理你

嘩 你有無離地on9 d

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

話唔好癱機場個班, 十成九都係之前叫人唔好攪交通攪地鐵個D人
佢地成日話咩對準政權對準政權, 攪到市民會無民意
咁你有無又唔駛手足比人拉付性命危險又迫到政權回應既方法?
當我地夠人做到日日塞晒行政機關癱瘓政府而唔比狗清場, 你地咪又係會話阻公務員搵食
咁點先叫對準政權? 百幾萬人去林鄭屋企? 你係咪覺得work?
唔該ban idea之前諗清楚你係咪真係有一個更workable更justified既alternative

民意去到呢步已經唔會轉㗎啦
只會自己人熱情退卻
我地要做既就係keep住搞9政府
聚民氣

其實200萬大遊行同機場升級冇衝突
兩樣野都可以做
內文都有講文宣夠、有deadline比人有時間準備
基本上係唔借失民心

至於係唔係最基本既民意問題，雖然你都可能冇錯，但我唔係完全同意

就好似中聯辦、立法會咁，過去都證明左呢d野係政府痛腳，搞得正確
立法會係衝擊政府既公信力
中聯辦係下馬威，等佢知道佢唔係隻手遮天
機場係經濟，中國最最最強調既「繁榮、穩定」一切都係建基於錢

兩個幾月時間真係早就歸晒邊
反而如果再無升級手段, 就好多手足都會因無力感而寧願過返自己既個人生活

一係就係過份敏感嘅左膠
一係就三毛帶風向想令人誤會

先200萬大遊行, 後機場升級
中間就係死線(詳見投票個post)

民意去到呢個階段明顯已經冇用
個政府擺到明理撚得你300萬人上街
你班友have no stakes in the society呀
睬你都有味啦
基本上而家都係要攬炒先會有效果
而攬炒我哋係絕對要付出代價
但佢哋付出嘅一定更多
simple game theory

你有d天真
但唔反對200萬遊行
我一樣會出黎
只係我覺得要保留機場升級呢個可能性

我發現你地有啲人已經係濫用緊民意呢樣野去試圖捆綁運動發展
比到壓力既並絕對唔只係民意
更重要係抗爭者早前既實質行動同付出令到好多我地以為唔會變既野都產生左實質變化
中美關係惡化、零售業變差、街坊義憤、警察殘暴真面目露出
呢啲係靠抗爭既實質付出，包括大量人既sacrifice (死亡、受傷、被捕)
得罪講句，民意唔係主導，而係被呢啲實質變化引導緊

唔好傻啦 仲200萬...
醒下啦 香港以家每日都有示威 有衝突呀
呢d唔係民意咩？
政府都覺得香港人做唔出d咩樣出黎呀
你地日日示威 我就日日放煙 日日拉人 反正你地都惡唔到d咩 拉晒你班撚樣 無勇武 慢慢和理飛靜坐機場囉 反正佢地完全唔撚care

今次運動仲唔升級 無人同你玩到落去
其實你望下出面 開始少人參與啦
仲講200萬 仲話政府一定要面對

非民選政府會驚民意？唔好玩啦，政府只係會比面社會有錢有地位既人，所以你做d只係攪到小市民既野實無用，但做d影響商家利益既野政府無得唔出聲

可以第一次塞條橋同客運大樓先
之後再唸有無得升級到佔埋個跑道

其實阻到control tower啲人開工就夠

再強調，機場嘅大腦同心臟都係
CONTROL TOWER

你點都唔會令到佢全部番唔到工

推

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

呢個道理講左好多次, 都好多人唔明, 唔知香港人係咪真係政治意識貧泛得濟定係奴性太重.
中間派同淺黃唔明我理解;但上得連登主流都起碼黃至深黃啦; 竟然都仲會民意綁手綁腳 陶醉於比唱今天我就可以爭取民主既夢入面?
一係就五毛先會鼓吹大家手段降級

收到，多謝手足資訊

麻煩大家推爆呢個post，等連登有一個「想搞癱瘓機場」既風先

之後行動再集思廣益

我地要既唔係以往齋嗌口號既和理非，亦唔係要同黑警縛火，要既係新既出路，真正會影響到政府同商家利益既行動

會唔會你離地on9啲？？
你估佢地會無見過示威罷工

我淨係知
(A)二百萬人遊行已經做過 結果大家都知
(B)機場行動 無做過

純粹一個logical deduction:
(A) itself 一定係無用
(A)+(B) or (B) itself 就可能有用

留意番616之後政府有退
之後慢慢勇武有升級政府就冇再退過
而和理非方面都膠著左
200萬人再出多次黎我覺得政府會驚過你塞機場
因為佢冇得話呢啲係極端小數搞事

因為呢班係真正想攪散大家既左膠，而唔係普通和理非份子
民意唔係唔重要，但民意其實一早已經係我地手，再拖落去d淺黃既熱情就會冷卻，本身咁易轉軚既其實都係騎牆派，邊度有著數就會歸邊邊，根本唔應該曬心機理佢地

我覺得香港人將競選同社運混淆左

競爭先要理民意，愈多票愈好，要既民意永遠唔會話「夠啦」

社運只要有足夠數量既人，可以負擔到足以推翻政府既行動，就已經足夠

民意當然都係愈多愈好
但若果有100個人做出抗爭就已經可推翻極權既時候
點解要為左唔影響50個中立派而放棄抗爭，由得極權繼續張牙舞爪？

咁咪遊行，set deadline，行動升級囉，無衝突架啵

最純粹嘅民意對於一個非民選政府會有用？
民生佢係唔會care，但佢點會唔care經濟？
佢老細係中共
中共仲會在意香港呢個就係因為經濟因為錢

你講既兩點都係，第三點就係香港實在太過講和平，和平到走火入魔既程度係唔容許任何武力存在 (which is 不切實際、唔合理同埋反人類)
你地諗下以前做學生被人恰/打 啲老師係會叫你唔好還手 否則你都係犯規 係施暴者 佢地會叫你舉報 等老師罰恰/打你既人
呢種思想其實好毒害而家既我地
因為實際情況係而家三不管 無論點舉報都好 警察都唔會再理我地 仲會對我地往死裡打
如果仲過份死守和理非我真係唔覺得有咩出路，最後結果就係好似出面律師心聲post所講既最壞結果：被逼投降，然後所有異見者被清算。

外資對香港信心危機已經出現左
但係政府用一個最容易包到底保住香港聲譽嘅方法ie 獨立調查委員會，反而企硬冇退
所以經濟利益都唔係重點了
宜家政府就係想定性做一小部分人搞事
而唔係大多數市民發聲
而癱瘓機場就正正將更多人推向唔妥我地
reinforce林鄭論述
冇著數

咁即係癱瘓機場方向正確

事實自然唔係一小部份人搞事，區區都有一定數量既人出黎抗爭，咁叫少咩
佢既論述係隱蔽唔到事實

中化有教 孔子曰以直報怨 以德報德;
但好多受香港教育既人, 會當左儒家鼓吹以德報怨先係王道, 並將呢種極端和平既精神融入左自己日常生活
近呢30年受本地教育既香港人 普遍真係和平得不得了 亦都係我地最大既weakness呢種心態最易比人溫水煮蛙

都係果句，一切都係睇包裝，亦即係文宣

一直以來我地都太君子

而政府係文宣方面，黑白顛倒，假新聞滿天飛

一日我地唔做返黑暗文宣去反滲透，我地飲水呼吸都係失民心

問題唔係抗爭手法本身度，而係包裝宣傳上

我覺得癱瘓機場可以，但個deadline要set長d，例如十月一，等文宣有足夠時間滲透各階層既人，同時有足夠長既時間比大眾有心理準備去接受呢一日既來臨。

醞釀期好緊要，不能急

大把抗爭者捱肚餓銀行長年得3-4位數字
又放棄晒正常年青人應有既娛樂 學業 以至將來

如果我地連帶領普遍港人付出多少少去換取公義都做唔出
又點對得住呢班手足

其實香港對中共既作用從來都係錢，所以影響經濟點會唔係重點

但係我又睇唔到一日半日塞機場對經濟做到咩影響...
真係長期塞到又唔同講法
但係又近乎冇可能

九月一就話啫，十月一會唔會太耐

所以我地先要升級呀 你估仲會唔會有200萬人出黎行呀
你知唔知點解當日會有200萬 + 1 呢樣野出現呀
清醒下啦 成日想拎遊行人數打飛機
點解我地要因為要令其他妥我地而阻住我地行前呀？ 我地原地踏步緊呀 甚至可以話退步緊呀
和理非清醒下啦

以德報怨其他某程度上係不義，因為咁樣即係話比人聽，大家會去容忍”怨”(惡行)，甚麼認為呢啲惡行係冇問題
呢樣野係違反公義，唔係真正既和平，相反只會縱容更多惡行，而因為咁我地而家正正就係承受緊自己種出黎既惡果

真, 因為香港人真係無抗爭經驗, 但假選舉每兩年就有一次啦.

支持 升級好重要 逼政府正視問題所在好方法
搞鳩機場

其實預告咗已經好好
咁都屌示威者嘅人真係可以唔駛理

唔可以等 我同你講 無人等到咁耐

無錯就係要長期影響，但唔係長期坐係度等人搵，而係敵退我進無限loop

用腦先

二千幾年前既人都明白同傳播呢個道理
反觀今時今日既香港人 其實都真係幾心酸

預告左起碼機管局同埋外國機場有準備，將危險減低
我地根本點都唔會變恐襲，mob attack都唔會，左膠諗太多

盲目升級唔代表行前到...
都係個句你塞得機場一日半日可以有啲咩更多嘅野"行前"到?
一開始運動嘅順利係因為多人支持
69 616 之後政府有因為遊行人數讓左一小步
點解要做啲成效低反彈大嘅行動...

再加上，長毛、毓民一班用社運黎助選既人，玩左咁多年

好坦白講，我唔需要太多民意，人手夠做到要做既目標就可以

唔同你競選需要無限民意

一日半日就會變左5/8咁，無意思
要keep住呀

唔好害人 有報應

認同 推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

咁你有咩高見，繼續推義士上前線送頭？定無限期和你飛集會？

經濟，最直接既反映
留意返出入口既帳講緊係香港GDP 312%

唯一機場都塞埋都話無效果？
你以家香港叫國際大都會
個機場癱左政府咩面都丟哂

係丟架
但係政府唔會因為咁樣而讓步
同埋講番清楚如果可以長期癱瘓我係冇意見
但係癱瘓一時三刻真係冇意思
同塞鐵道理一樣

唔係面子問題，係經濟損失問題，諗下點解上海一路都取代唔到香港既戰略地個就知要政府讓步一定係要削弱佢最大既優勢

其實暫緩的讓步係612之後
69我見唔到讓步
616咪道歉囉，仲要無心果隻...

長時間罷工同長時間癱瘓機場
我覺得機場易D

我覺得可能要獨立開個post講下而家啲人過份重視民意呢個問題，唔係話唔考慮民意但你地係過份在意而且高估佢既效果
我想強調返就係，而家既成效係出自抗爭行動既大量付出同埋sacrifice令到我地以為唔會變既局勢出現變化，包括中美關係惡化、retail變差、條街少左大陸遊行團清靜左(呢個好多人應該感受到)、街坊義憤、警察失控etc

而我好感覺到"過份重視民意"呢樣野會嚴重窒礙運動既發展，真係要花啲時間講講呢個咁普遍既問題

我可以話你知，如果一個政府因爲施政問題，導致機場被市民癱瘓不能運作長達一日

呢個機場既國際安全評級係會急降

進出口商亦都會因此選用其他地理位置當近，但較安全既地方做跳板 eg.台灣。比多少少錢佢地係冇所謂，因為貨期一遲要賠既錢唔係少少咁簡單。

亦到唔會因為政府話「個別事件，示威者責任」就幫襯返你，佢理得你政府定人民責任，你卡我貨我就永不錄用。

癱一日，長遠影響大到你估唔到。

所以一定要令個影響係長期，而唔係單單一日大野就算，什至唔一定要連續日日，你隔日阻一阻已經好大獲

塞鐵就唔好喇，影響到全港返工無咩意思，反而機場只係影響到小部份去旅行出差既人

清番上述幾位手足講嘅野都係建基於長期癱瘓機場
which實際好難做到
長期癱瘓到我好認同
但係癱瘓一時三刻意思作用近乎0

癱一日都好大影響
一係咁喇
你有係其他和理非升級的方法
我目前淨係諗到兩樣
癱瘓機場同長時間擺工

如果要癱瘓機場
係咪應該推上國際比遊客知咩事先？
如果唔係佢地唔知頭唔知路 黎到比人塞 只會見到一班黑衣人搞到佢地冇得搭飛機 變咗弄巧反拙

你呢句野 我都可以改 再200萬遊行 作用近乎0

人地ba最後爭取到加薪喎，即係work啦

暫時只能夠睇到 香港只做得出癱瘓機場
長時間罷工？ 邊個肯

首先要多人
其次就係飛機唔同鐵路，一班機延誤個影響係好大，骨牌效應黎會攪到之後所有班次亂撚哂，你得閒攪一攪既話其實會好大獲，所以先唔洗長期有班人坐係度

係，人係自私架，長期罷工害既只有你地自己個飯碗

你條片實係訪問啲有怨言嘅乘客
做訪問攞bite 梗係要呢啲嘢
唔通問完啲人無乜反應都照出街？

旅客有埋怨係正常，但嬲到走去屌罷工嘅crew嘅人佔幾多？
你試吓問吓啲外國朋友遇到啲咁嘅情況
會屌啲示威者普通民眾定屌政府辦事不力？

同埋佢地係屌啲crew唔幫手
咁啲人罷緊工梗係唔幫手
我地更加可以由呢方面著手去解釋比佢地聽

同埋
我直頭試過响外國旅行有鐵路罷工搞到爭啲番唔到屋企，ok?
我無怨過佢地罷工亦無理箇中因由

所以唔駛搵呢啲嘢大我
你就真係用吓腦先

呢兩日會組織一下，再出個post

另外想再出個post文宣講一講現時文宣問題

一日已經影響唔細，同埋有樣野叫做破窗效應
你做得一次，好快就會有人見到出現效果，從而效法，進而出現第二次、第三次
大家成功令零售變差，好多鋪要拉閘唔做生意，咪就係一開頭有抗爭者願意去開個頭囉。

原來外國旅客怨言緊要過可行嘅方法

回應樓上講癱一日冇成效，吃力不討好論：

我可以話你知，如果一個政府因爲施政問題，導致機場被市民癱瘓不能運作長達一日

呢個機場既國際安全評級係會急降

進出口商亦都會因此選用其他地理位置當近，但較安全既地方做跳板 eg.台灣。比多少少錢佢地係冇所謂，因為貨期一遲要賠既錢唔係少少咁簡單。

亦到唔會因為政府話「個別事件，示威者責任」就幫襯返你，佢理得你政府定人民責任，你卡我貨我就永不錄用。

癱一日，長遠影響大到你估唔到。

Exact7ly

同埋就算遊客會屌又點，我地其實同政府對小市民咁一樣都覺得不痛不癢有好多都唔係香港人黎，而其他國家即使屌鳩示威者，同時佢地點都會開聲屌你香港政府管治無能，會叫港府快撚d拆店佢

因為呢場抗爭 我無番2個月工 ....
次次都出...眼見以家停濟不前 好灰好灰

唔係要等呀，醞釀期間不停做文宣，什至記者會，不停提醒全人類機場將會癱瘓。

機場癱瘓之前當然繼續其他地方勇武撚狗，和理非示威等既行動，比政苦知道我地既行動係升級緊，直到癱瘓機場來臨。

醞釀呀，明唔撚明？

其實機場對小市民黎講真係wfc，唔洗醞釀到佛誕，一兩星期既文宣其實已經好足夠..

同意，而家消息傳得咁快，比盡兩個星期一定通天

嘩 惡撚到
醞釀係要 但唔係去到十月一咁耐

d 師奶呀叔好鍾意forward message，收風快到仆街

最多怨自己唔好彩

有朋友嚟工幹受罷工影響取消晒啲會
但佢無怨過，外國見得太多
佢只係覺得自己太識揀時間

乜原來仲有好多左膠未覺醒

非也，癱瘓機場唔止影響本地旅客，係直頭影響全世界來港旅客。

我地要爭取埋外國勢力既支持先有機會打贏場仗。

要令外國人都理解同體諒我地，咁先爭取到最大既道德高地。當外國都支持我地，本港d廢老藍屍或者淺黃中立先會慢慢變黃。

仲有一點好重要 我見好似唔多人講
就係有唔少國家已經對香港出左旅遊警示
外國遊客係有好大既責任去評估前往香港旅遊既風險 決定黎唔黎呢到 包括考慮到機場目前既集會
唔通你自己貿然去充斥住ISIS既地方遇到危險，然後就怪當地政府/ 當地人？唔合理，大家一早提醒左呢個地方係高風險地方
所以唔見得責任應該係示威者身上，何況升級點都唔會同mob attack/ 恐怖襲擊扯上任何關係，係點都唔會

你實在諗得太理想，我係鬼佬真係理撚得你，你早d講佢都未必會改機票，就算佢會佢都會覺得你係阻鳩到佢佢唔會多謝你

唔見得癱瘓會失去道德高地，癱瘓唔係恐襲/ mob attack，唔會傷害無辜既人
極其量係好大既inconvenience。

柒都要做，自己post入面push自己既reply

今日下晝都係

[回帶]
其實去機場做嘜？？？

機場巴絲請問不斷要人的用意何在？

[投票]機場升級?

激到嘔血

咁有d仆街鬼佬要on9都冇計，但對大部份正常人黎講，你比足夠時間佢準備，佢地會體諒

已經比佢地激到爆炸

訓哂教，聽日再推啦

正解，而家仲要比埋deadline，咁都自尋煩惱真係與人無尤

唔關佢地仆唔仆街事，你要明白大部份人都係自私，佢體諒係bonus黎，同埋黎得香港既應該都知香港呢兩個月個個星期都有示威，少少risk management都唔識做既就抵死啦

正確

仲有傻鳩話癱瘓機場會變恐怖份子

就係因為會產生好大既inconvenience所以先要比足夠時間人地準備

好撚多人，應該話你同我都係，如果開開心心plan好左旅程但被影響，你都會屌到飛天

坐飛機唔同坐地鐵。

癱瘓機場 時代革命

推得爆既話我再開2，加埋其他巴絲見解上去

首先，唔係叫你地沖
但機場癱瘓到幾日，政府驚過你
同埋唔代表外國會唔支持你
一個地方為爭取自由而癱瘓機場
對於外國人黎講，點解會唔體諒?
好似你見到泰國佔機場係為左推翻個政府
你會唔體諒佢地?

仲有唔好睇到外國支持會影響埋藍絲
佢地只會仲覺得係外國勢力

但道德高地本身就從來唔會因為不便而失去
只會實質既刻意傷人/ 殺人先會，因為呢樣野係against humanity。造成不便唔見得係
你會唔會話set roadblock/塞tunnel呢啲事件引起義憤?唔會啦，最多咪埋怨。兩個層次黎。

分化撚5毛 block 大家睇路

癱瘓機場!! gogogo

做咩因為要令所謂外國遊客體諒而拖慢自己腳步？
其實6月到以家都2個月了
全球頭版又出過 各國新聞都有播香港發生既事
成日都話要爭取外國人支持
其他國家有示威 有冇理過外國人既支持？
呢個香港係我地自己 唔需要去做咩/唔做d咩令外國人支持我地

好心樓上 外國人點諗關我地春事咩 佢又唔係度住
目標好簡單就係要政府跪低

受又唔係佢地受 鍾意屌咪屌 屌完政府會跪低仲好
BTW 癱瘓機場真係要靠員工喎 普通人可以做咩? 真係塞爆佢?

PUSH

塞撚到佢爆！
員工番唔到工點飛！

P U S H

所以咪要比足夠時間囉。

首先當外國人知道個訊息之後，佢地未必會為意，心諗你班仆街都唔知堅唔堅。
當我地每星期都提醒佢地，佢地慢慢就會將件事放入潛意識，知道將會有事發生。雖然可能都未必會有動作去改機票。
但到佢出發前一個星期都仲見到我地既文宣不斷升級，就會開始淆開始知道我地黎真，乖乖地去改機票。同時亦會接受改行程呢樣野。

正解，我地係要集中精力去諗自己既行動，而唔係浪費時間過份care其他人既諗法。我地已經無時間去左顧A右顧B
其他人既諗法固然可以考慮，但唔一定要接受囉，最終都係要睇客觀事實去作出一個決定。

講得好

巴打加油

同意 既然成效唔大就需要行動升級
唔該香港人唔好再用和理非包裝自己嘅懦弱
到咗今時今日係咪覺得喺度坐下r下春袋就已經有高嘅回報？醒下得唔得

試左先啦, 邊個知冇作用

我只可以講
tg gp班人除左追唔上前線之餘
仲追唔上航空界某班可以合理罷工又和平方式而致命癱瘓到機場個班人
自己諗返下上次85罷工點解得一條跑道起飛
2019年，雨革之後咁多年，人會進步

咁講啦 我地比時間外國人準備既時候
你估政府會唔會一樣準備比你癱瘓？
點解我地要因為擔心佢地黎唔到旅行
而慢慢比時間大家準備？
醒下 唔好再諗外國旅客會幫你

認同

部份人（唔知左膠定三毛）自我催眠
話政府無視集會，提都無提
即係好有用好有成效
要長搞和理非機場宣傳

咩邏輯 （打出嚟都覺得膠）

政府唔理係因為完全不痛不癢呀
醒吓啦

P
U
S
H

P
U
S
H
!
!
!

P

U

S

H

!

!

!

外國遊客體諒係bonus
唔好諗咁多
都係嗰句
有潔癖學咩人革命

大大力

明, 同意

機場明天要咩物資?

舉手之勞

咁推法小心比人當spam ban

我都係個句，出左旅遊警示之後，外國人自然有責任去作出考慮，個波已經唔係示威者到，呢個係factual circumstance，唔係憑空老作。你所講既訊息由出現旅遊警示起計既day1已經傳達左。或者由和你飛文宣通天之後已經要知道。佢地點都無得賴任何一個示威者。
佢地唔去改機票然後奶左野走唔到，就係佢地自己問題。同埋機管局由即時了解到示威者升級個刻，就有責任去做應變，照顧呢啲奶左野既人。個波一樣唔係示威者到。

民意
潔癖
道德高地
呢幾樣野係最阻擋我地行前既野
無錯 佢地係有用 但唔係最大作用
其實我地以家係打緊仗
呢3樣野 唔係最重要
我地要做既 就係要令政府驚
而唔係走去做一樣野拎民意 企高地

我真心發現你地啲和理非 (甚至係左膠) 好唔識得將個波推返走，成日被人指控/定性左做一啲野就食哂個blame，大佬呀你地學下推返個波走咪得囉

如果爆post 麻煩樓主開多個
一定幫推上番熱門
希望响度支持嘅巴絲會繼續正常討論

覺得唔需要和平咁升級既望一望
你唔發起，唔會有一個機會比人響應

從來個最大原則都係盡量唔傷害無辜既人/ 無論如何都唔會刻意攻擊無辜既人
other than that，其實無太多野需要成為一個burden/ 底線

外國人支持我地
之後本港d廢老藍屍或者淺黃中立會慢慢變黃

係點推論出嚟？
可否解釋吓？
唔係仲會比藍絲話有外國勢力幫手？

我係P牌仔, 咁唔係點推應該

我都覺得搞笑
老實講 我係外國人 見到
一係支持你 一係屌鳩你
番到自己國家仲理你地？
傻撚左咩
唔好諗到 （外國人）係咁美好啦

要真真正正令政府跪低！

同意要升級

根本唔會，藍絲之所以會係藍絲係因為佢地由day1就日日睇cctvb/ 紅色報紙，接受錯誤既資訊，唔願意面對現實，永遠都用自身情緒訴諸所有野，佢地要改變立場實在太unlikely

大家如果係有智慧既話，直頭係唔應該bother獲取佢地既支持，因為你唔會做得到，而佢地事實上亦都不足為患，同警察/黑社會比根本呢啲人就小兒拜。試圖搞事/打人就一腳踢開佢地或者趕走佢地，好簡單既道理。

成日打錯字

問心
比你自己都唔會care啦

我老母on9到話示威者個口罩有大麻, 所以佢地咁勇猛

cls

其實係警犬吸左毒所以咁暴力

回覆過密+同樣內容有機會被ban，有巴打試過，最後要email admin

Care乜鳩外國有示威 我都唔會care啦 唔好玩啦

拿拿臨打贏呢場仗落煲底打邊爐好撚過啦
打贏打輸既香港都係我地自己住嫁

同埋唔係要外國人一句加油就夠

希望巴打有一個plan好既計劃
但唔可以太耐 比政府做足準備迎接你既癱瘓
我都已經罷左2個月工次次出去做鍵戰
唔差左等埋呢個和理非升級

我真心好希望你地啲和理非/ 左膠清醒下
香港而家最需要既唔係掌聲或者安慰，而係大家齊心協力、鼓起勇氣去對抗眼前既敵人
特別係而家既局勢已經急劇轉變，仲堅持用返以前個套一定只會係落得慘敗既下場 (佔中已經證明完全唔work，抗爭者士氣大受打擊，仲要助長埋政府既威風) ，你地再係維持咁樣既做法，絕對係對抗爭者甚至所有因暴政而受苦既市民不義
真係想香港恢復真正既和平就應該鼓起勇氣一齊作戰，而唔係死都唔願意拎起武器

我唔係大台都唔想做大台

我唯一可以做既事係係連登開post，務求每日熱門都有「癱瘓機場」四隻字

希望大家都幫幫手，等呢個concept擴散出去

又嚟半夜帶風向
機場就係文明地向外人宣傳香港情況
爭取支持
你搞機場
先係令之前三日努力等於白做

再咁落去
坐坐吓就坐咗入去集中營㗎喇

支持完又點？ 外國人番到自己國家都唔會理你
其他國家有示威罷工 你會唔會行動支持？
比你和你飛三日 完左 政府有冇回應？
我地以家唔係要外國遊客回應我地呀
我地係要政府回應我地呀

喺機場宣傳就唔預政府回應啦
你想政府回應
就做野針對政府
俾死線唔回應就點點點
而唔係搞埋外國人

冇人帶風向, 癱瘓機場呢個計劃聽落幾具體

以家就係針對政府 無搞外國人
塞路你針對緊政府 ？ 你都係搞緊普通市民
香港我地自己嫁 成日諗驚得罪外國人？
佢地番到去 理撚得我地呀

少少異見都容唔下跟住就話人帶風向老實講我已經一直都認得你 成日話呢個係鬼果個係鬼 你就係其中之一既常客

另外，爭取外國人支持大家一直都做緊啦
白宮聯署/ 外國巴絲係海外做文宣等等都一直做緊呢樣野去令外國知道香港所發生既事實，你地由day1就唔覺得係機場做返同一樣野係duplication of work? 我諗極都唔明由一開波點解無人質疑過呢樣野

有人嘅睇法：
搞機場/航空界>影響香港經濟 >唔好搞

唔係有大影響先應該搞咩
無影響的話答我點解要搞

癱瘓機場，市民應該會好反感

所以繼續塞路都唔係辦法

你搞機場
俾你搞一日好未
然後機場特警強硬清場
跟著咪譴責囉
點解政府需要讓步
之前都試過一日冇咗半班機

依家英美都出聲抗議
唔係忌諱外國反應
你估中共會唔更強硬

依家最大威脅
係9月9日過人權法
正正需要對外建立形象

市民反唔反感睇佢食邊行飯, 睇邊份報紙嘅啫

block咗入停車場同落客區既路 機場已經死咗大半

其實搞所有野 要反感既人都好反感
今日我揸車經過沙田 有手足封路
我係唔係又要好反感？

係咪閣下？

一句，衝唔衝禁區先？

我想知係咪肯定唔會開實彈？
聽人講入禁區係可以名正言順開槍

你戇撚鳩，你知唔知香港每日幾多人搭飛機
你搞到佢miss 班機，你話佢對你反唔反感
你仲呢樣嘢，係直接傷害大眾市民
而間接傷害政府
民意必定盡失

機場和你飛都係無清場啦
邊到要你衝擊
今日一萬人塞唔爆佢
當日搵夠5萬人塞爆佢
唔駛衝擊的
加埋航空界手足配合 邊需要衝擊

同一樣野昨日已經至少三四個post吹緊
可能我太敏感唔好意思

宣傳既野重來唔係做一兩次就完
M記一年365日都有宣傳咁滯
唔通又重複咩

二來最新既情況未必知
三來坐機場本身就係新聞

又係民意必定盡失
咁緊張民意 好應該乜撚都唔做
你做親乜野 民意都會盡失！
塞路 失民意
勇武 失民意
衝立法會 失民意
次次都話失民意
咁擔心既 呢場仗就唔應該開始

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

你不合作運動到影響機場運作就一定清場啦
你半夜走大半人
實清到場
我俾你塞夠24小時
然後咪又係譴責
點解政府需要讓步

仲要機場係絕對會冇路走
仲要機場特警可以用極大武力而唔會有大爭議
因為全世界都係咁做
仲要得失埋外國人

其實你講果堆野 運用係唔同地方都可以一樣
勇武完 咪又係譴責
罷工完 咪又係譴責
點解政府需要讓步

以家政府根本就唔撚驚我地
以家我地反而因為驚得失外國人 而令自己乜都唔做？
記住我地入機場唔係要衝擊
航空界手足會配合我地

唔係用緊手機app冇不推文回覆嘅咩?

唔緊要 老實講我完全唔怕分化
反而係大家要對自身立場/目標有堅定信念先唔怕被人煽動到繼而分化
而細節位大家係可以慢慢砌

宣傳既野當然要一直做 但我覺得
一黎機場本身唔係太值得去做文明宣傳 成效大家見到係麻麻啲 啲外國人唔係好明啲口號係做緊乜 出面有人講
二黎大家人力資源係不足 你大量人力去左機場和理非就明顯令其他地區力量分薄
三黎 承上面 如果硬要分薄其他地區力量 機場就應該要產生實質既效果去推動運動去補償其他區損失既戰力 而和理非我個人感覺係膠著 冇進展 點都應該考慮其他方法去推進運動 升級係其中一個方法

同樣既說話完全可以用黎否定其他區既抗爭

咪傻啦 你癱瘓機場你得到咩？ 只會令中間人反感 比藍絲大造文章 你係鬼唔係啊 點癱瘓機場啊？ 衝禁區？

我上面已經講咗
俾盡你塞一日機場
然後俾人全滅+政府譴責+中間香港人同外國人抱怨外
有乜撚野效果？
值唔值得？

真 唔明做乜咁執著機場 機場和理非主場 你唔鍾意都唔可以咁搞人主場 兄弟爬山 各有各做 雖然講就講和理非 但你有冇睇到機場有咩人啊？ 係有老人家 有銀髮族 有中年人 佢地想出分力 你就比啲空間佢地啦 佢地做唔到勇武 都比返啲空間呢啲銀髮bb啦

你點知全滅？你有crystal ball識預知未來？
後三者一直都因為抗爭運動而不斷發生，係day 1開始經有。
如果你要用呢三樣野黎否定，咁全個運動都要停止，唔應該再行落去。
諗下啲新points啦，聽黎聽去都係呢啲老土觀點，聽到悶

又打漏字

請問如果機場封巴士站 停鐵路 手足如何離開？

1. 毫無邏輯
政府唔驚抗爭者 同抗爭者應否考慮外國人感受係完全冇關
兩件事嚟
你咁係鬥氣心態

你做任何野
唯一考慮係對件事有冇幫助

2. 你不合作到阻住機場運作
機場巴絲在公一樣要阻止你咁做
事情上機場巴絲就算罷工靜坐
都係強調不影響機場運作

有機管局巴絲既post,你自己睇

3. 從來反對，要求某一行業既巴打
付出極沉重既代價抗爭

機場巴打連請假罷工都係受極大壓力
你要求佢哋凟職幫你
分分鐘以後要轉行

呢個moment 唔太認同
因為機場對外文宣做得太好有成效
再比時間大家諗下一步

以德報怨
何以報德？

應該
「以直報怨」

如果得一個通道而又有大量同示威無關既人平時要進出機場，而港鐵或者機管局堅持要封既話
呢個後果點都係港鐵或者機管局佢地自己要去負，呢個地點咁特殊得一個位走而又有大量閒人既話我好難信服到佢敢封

機場得一條路+機鐵
唔使諗be water
可能唔捉哂
拉一千幾百個好未？

好多野冇做過
你唔知有冇用
依家根據往績可以合理預計係冇效又極大傷亡既事
做嚟為乜？

如果當天過十萬人，無一能夠離開，請問如何檢控？
咁多義士送左頭就係因為你班人一日到黑散水散水，搞到義士落單

後果就係我地會損失大量手足 用下腦啦 你憑乜覺得狗鐵會為左比手足走而唔封站啊因為怕比人鬧？ 機管局又要因為你冇用腦去癱瘓機場幫你埋單？ 大佬啊 唔好累人啦

就係想問呢樣野 得一條路走而有大量遊客進出機場既情況下
點樣可以隨便封？

你點定義無效？五大訴求達唔到唔表示運動本身無效果，政府本身就唔願意deal，同本身既抗爭方式無大關係

人多就唔檢控？ 唔好搞死手足啦好心你 你真係人定鬼啊 我當你真係有十萬人起機場 闖禁區？ 唔入禁區又點容納人啊？

到時啲外國人都俾你塞哂喺機場啦
政府封埋鐵路既‘邊際影響增加’並唔高

同埋，唔封
派人係門口捉後生仔抄牌
甚至抄咗牌先俾搭車
得唔得？

屌你都話癱瘓左機場 遊客起邊到出現啊？？ 你覺得班狗會快速清場定驚傷到遊客而俾你佔領機場啊呢個post好撚多五毛 之前block果啲都清一色支持 大家做咩都諗清楚先唔該

香港人 加油啦⋯⋯ 我地輸唔起喇 要聰明啲 唔可以再失去手足

1. 上面講咗唔重複

2. 唔好玩弄文字逃避問題
運動冇效果
咪要做有效果既野
塞機場可以預計冇效果+勁大成本
塞嚟做乜？

遊客唔可以本身就係示威過程中已經係機場入面?你點ascertain個空間入面一個外人都冇，正常情況下人群一定會混集左d普通人係入面，點會全部都示威者，呢樣野已經唔make sense

仲有你地成日係到話搞死手足搞死手足 其他人係連登都係比意見 最終落決定點樣做係佢地自己去做 自己去考慮 唔好下下將個責任推哂比異見者手足最後決定要點樣去繼續個機場集會 冇人可以控制得到

冇效果我仍然係唔同意，抱歉。

麻煩睇多次內文，有闖禁區三個字我將我身分證個名改做你user name

夠人先得架，上次都係停左一條跑道炸，如果香港一向咁齊心，一早就成功左啦

我同意癱瘓機場！

我呢幾日一直都話機場和理非無用，應該要癱瘓機場，但換黎既人比人話係鬼

係有好多盲毛，我上次都係主張用合法方法癱瘓機場，班垃圾就老屈話我係闖禁區

你要講多d 無腦癱瘓比人感覺好鬼
講D事後點應付 機場死路又點處理

我認同要set deadline 同升級
但內容一定要得到和理非同勇武共識先得

要癱瘓機場 就要全部人都要預比狗拉哂
唔抵啊

又想分化?
我地見到兄弟做得唔好
少d指責，比多d建議

同意，呢啲先係做野，負評係3毛黎

請有咩成效可言？

從來無講話衝禁區
個風向被人帶咗去以為要勇武衝擊

郁啲就話人係鬼
有無鬼咁好心機耐性同人討論？

咁又做乜咁執著「機場係和理非主場」呢句說話

要唔影響人不如大家去火星示威啦
一定唔阻人

"難聽講句，不合作運動影響唔到人，仲算乜野不合作運動"

呢個係事實
但仲有好多人唔明

幾時係你哋和理非主場？我做Tower 都唔敢話機場係自己主場。

TOWER

咁之前眾籌G20同英國頭版咩黎架
仲有網絡呢?
我真係開左眼界喎
原來向外國文宣得機場呢一個地方做到

機場係香港命脈

我想講, 任何可以威脅到政府,令佢驚嘅方法我地都應該用

如果到今時今日仲要為自己設咁多底線, lee 樣唔做得, 果樣唔做得, 又驚得失某d 人. 點樣可以成功爭取到我地想要嘅野

我受夠一直妥協了, 我只係想要番一個曾經熟悉嘅香港, 一個我當做家的香港. 唔係一切為利是圖, 有錢就乜道德原則都唔理嘅社會

緊扼嘅拳頭什麼也得不到.
今時今日已經唔容許退讓了, 香港人!!!

團結一次咁多, 好嗎

可能唔係唔明
一黎有班人係度吹風 將機場不合作的可能性完全抹殺
二黎有啲人都係純粹想搵個籍口 comfort zone說服自己去唔做啫

贊成！！！！真係好需要為行動設死線要阻嚇力！要進展！唔好比777冷處理而跌入殭局！！

商場遊行都未搞

光復香港，時代革命！抗爭要死線！零回應要升級！

光復香港
時代革命

班狗係出面做到過曬界都無野制裁到佢地

如果早一個月，有人通知CNN/BBC/NHK之類國際級傳媒香港機場將會發生既事，呼籲佢地叫讀者叫旅客避免果d日子透過香港機場進出香港，之後再去通知D經濟新聞為主既國際級傳媒、全世界既一線傳媒，會唔會可以通知到全世界最多既人

唔需要落廣告，搵識外語嘅人出新聞稿就得

同埋可以附錄一堆backup solution 畀一d 非來不可既旅客(公幹/醫療相關等)

而backup solution 係
經澳門搭船到香港/經深圳過陸路口岸/郵輪經啟德尖沙咀/經中國轉高鐵

而家興盡拉慢慢告
到時自己都走唔到係咪你負責

第14頁個回覆都表明左atc心聲囉

我地再咁漫無目的。
場運動未必捱到九月中。
趁仲有動員力要儘早搞。
最遲八月底、九月初。

認同，做好文宣預告市民就可以，幫推

d人覺得癱瘓機場剩係可以衝禁區其實機場有三個迴旋處，收曬皮基本上機場交通半癱，得返機鐵可以走，咁做可以影響到機場運作又可以留條鐵路逃生用

攻機場有種結局：
1. 71 立法會翻版，擺空城計任你破壞，結果，香港機場關閉，黑衫人癱瘓香港，黑衫暴動作實，政府無需理會五大訴求。香港戒嚴宵禁，解放軍接管，馬上變新彊，軍法統治，大家排在入營再教育。

2. 機場大戰，入幾多人示威者，被捉幾多示威者。勇武派全部被捉，和理非要守行為被監控。

3. 所有政變都有佔領機場，走到這一步，喺為什麼？要順返條咩氣？到時送了人頭，就會在社會消聲彌蹟。

啱呀

機場咁多淺黃和理非，你一升級話塞機場，佢地會唔會走人？最後變左你唔夠人塞機場 --＞ fail

"終於多人address哩個問題

利申：4/8病咗嘅ATC之一

1. 出過去做家長，會幫手運吓物資，對於和你飛三日咁長，又唔理會升級option哩樣嘢好反感。鳩坐幾多日政府都唔會理你哋，9/8 禁區仲見到有狗，10/8 係一隻狗都無，因為你哋根本無威脅，連拖吓對方兵力都做唔到，政府無放過你哋在眼內。

2. 唔升級嘅話又將癱瘓機場嘅機場交曬俾我哋，即係送曬啲ATC 去市民嘅對立面，哩個責任我哋未負得起。如果想用癱瘓機場向政府施壓，唔該大家一齊負起個責任。我哋罷工係拎份工出嚟做賭注，輸咗我哋就係咁先。

如果你哋再旨意我哋帶頭，我會話你哋係自私，free ride 緊哩場革命。"

通常啲旅行係早一年/半年/幾個月/一個月前plan定，有啲機票唔改得，有啲酒店唔cancel得。文宣幾多都無用。你一定比人屌到上天花板。啲錢係以萬計，係我都會大大力屌你地。

完全答唔到喎
你癱瘓個一兩日有咩用
運動必須持續先有用
靠你指揮就死得啦

屌你
諗咁多嘢
都冇諗到點應付大拘捕
仲話有用

預告係機場搞不合作運動，人多都塞爆就得

如果吓吓做嘢都諗大拘捕，咁你真係乜都唔需要諗，因為所有行動都會引申到拘捕。機場安全唔係因為你哋唔做嘢，而係狗唔敢喺咁多旅客嘅地方亂咁拉人。

真係有人佔領機場，
行動派都會入去幫拖啦。
諗諗諗，諗你老母咩。
佔得機場就係背水一戰。

樓主真係唔明喎
真正目標都唔喺機場

直搗黃龍 推

機場冇得走，手足太容易俾人捉，無論係前線或者和理非，人數只會越嚟越少。
連前線手足同和理非都冇埋，到時真係送咗成個香港

拉人有咩問題？
點解唔敢？
其實你哋開始脫離現實？？

我係遊客見機場被阻
極正常想屌柒示威者
因為佢哋根本好多嘢唔知
然後你見到警察拉人
根本覺得極合理

真

唔係驚比人屌既問題，我地係要爭取更多既人支持。依家港共既做法就係分化，分化中立淺黃淺藍，令到我地越嚟越少人，到時佢可以好容易就瓦解到個運動

咁而家和你飛無申請不反對通知書你又參與？你怕差佬亂拉人定唔怕？我睇唔通你哋背後啲邏輯。

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

咁我想問下？你得罪完佢之後佢會企係你個邊？如果唔會，咁塞機場既作用係咩？政府會驚？唔好咁天真嬌啦，佢只會大條道理屈手足，拉籠中間同淺黃藍。上次罷工係因為員工去罷佢先冇得出聲咋。

各有各做講咩有冇用做乜

依家係咩都試下

推
重點和你飛

話任何一項活動係白做都係鬼
香港人短視左咁多年

乜都要即食
連抗爭都要即食

根本冇一樣方法係有即時效力

機場活動旨在拉去國際層面等全世界知道發生咩事

唔係14億人話事

係全球63億人既自由意志

因為無擾亂公眾秩序
拉咗都告唔入啦
唔撚係話你文宣擾亂公眾秩序
香港司法未去到咁癲

另外你話點解唔鳩拉非法集結
其實係得㗎喎
其實黑警都做咗類似嘢
好似拉觀星筆咁
但係黑警就係咁輸輿論
同埋好大機會告唔入
喺遊客面前文宣都拉都幾震撼
一定會有反撲
其實你呢個問題同點解唔拉何韻詩一樣

依家班黑警唔出手就係因為和平，如果咁都拉人就會引起中立既反彈，你估佢地唔想拉咩。
依家冇影響到旅客，所有人都支持，但係如果一癱瘓影響到人，大部份人都會反對。人係好簡單，唔會好深究原因。如果咁多人係咁聰明既，一早700萬人上街反送中啦。
我覺得不合作運動係應該對準政權，對準黑警，唔係以市民為目標，令更多人遠離我地，人數先係我地可以贏既首要。

我唔怕黑警，只怕到時訂了機票的市民及外國旅客打大家，根本不用出軍警，香港人旅行大過天，搞香港人何必

你哋而家係否定一切喺機場嘅不合作運動喎。機場嘅不合作運動都可以對準政權，好似趁林奠上機或者返香港先去癱瘓機場 。

你哋坐曬喺度阻住條路都可以係妨礙公眾秩序。黑警唔係受輿論制約，只係唔想拉錯客或者令佢哋受傷。

屌 要搭飛機呀

阻人搭飛機，係香港冇人會理解，阻地鐵後，已少好多人支持，不要阻交通！

拉何韻詩迷思好似俾你無視咗
你意思係驚何韻詩係客？？

講真分開客同示威者咪得囉
你都阻住咗機場囉
咁停咗個機場話發生暴亂
截晒所有交通
由警察決定邊個可以離開機場

由阻路個班拉起
以免拉錯遊客
遊客唔會同你一齊阻路掛。。。
拉到咁上下
就分得遊客同示威者
咁全部示威者可以拉晒
全部直接落暴動罪
再日播夜播機場衝擊畫面

Sorry阻你少少位
［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

同意，機場要升級

客觀效果

100%被捕 入暴動罪

換取癱瘓機場一日

真係無人叫你衝擊，你百零二百個人每人拎架行李車喺departure hall日推夜推，都夠阻頭阻勢。咁樣又犯乜法？如果係千幾二千人做同一樣嘢又犯乜法？唔係叫你犯法，係叫你play smart。

咁hocc 犯咗乜法要拉？

認同巴打所說，咁樣值得？
會犧牲很多人

你咁講我接受，即係有林鄭先癱瘓，合理好多，多人會理解。因為冇目標性既癱瘓影響唔到政權，只會影響到市民甚至係同路人

暴動掛

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；
(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；
(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

而《公安條例》第19條「暴動」，即是指任何參與被定為非法集結的人，
破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動，而被定罪的人，最高可判入獄10年。

推。

721721721

咁我想問，阻住既意思係咩？除咗令到遊客/市民唔方便之外，有咩效果會令到港共退讓？佢只會將不便既怨氣轉落抗爭者度，好多人係唔會理背後原因，咁樣只會將淺黃藍同中立推俾對家。

由機場人員罷工，大家就塞入機場既主要幹道，我覺得可以接受，唔洗衝擊和理非既全部都可以做，如果和理非連升級都唔敢仲抗爭條撚咩！

我講緊狗拉人既問題, 你又走返去講不合作運動既副作用. 不合作運動阻到人就一定, 如果大家認為不合作運動係機場會引起民意反彈無問題, 不過我想帶出, 係機場只搞文宣, 不如出返去開街站感化藍絲好過. 外國旅客hold no stake in Hong Kong.

如果唔升級去癱瘓機場咁仲去機場黎把鬼咩，完全憾動唔到個政權，但又減少去街頭抗爭人數，仲會令人擔心長期落去變嘉年華抗爭。

好，推

一定要事前做好文宣，等市民有得準備

721

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:25）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

我會覺得拉長返個抗爭會好d Trump Trump依家做緊野 但係要9月1先實施到 仲未見到效果

如果我地咁快出依招 會好快冇氣 留黎做必殺技先 依家我地遊擊仲係有效 民間記者會只係開左兩次 可以由班和理非次數去輸出左革命先

封住出入囗，慢慢捉，你可以點？

3小時後可重開，但起碼幾百人告暴動

示威者既國際形象係好緊要 唔樹友唔通樹敵咩 友未必理你 但唔會阻止你 敵就肯定做鳩你

六月至今超過三百義士被捕，至少八九成入暴動罪，機場升級活動一定會有大量拘捕，但是手握機場有講數條件，與其街頭抗爭的成果對邪惡政權分毫無損，而且長期街頭活動對義士不利，差不多每次有拘捕、濫捕，不如認真考慮機場的戰略價值，不入虎穴 焉得虎子！

上唔到機，等外國人唔敢黎做生意，一齊攬炒。

好多連登仔口頭話攬炒但講到塞機場就縮撚晒
利申支持你老母塞爆攬炒

點走先

半個月時間做文宣。跟住升級。國際慣例。睇多啲外國新聞。

遊客只會介意自己班機飛唔飛到 佢唔會將問題歸咎政府架 所以先要輸出左資訊先 依家只不過係第四日搞和你飛 要長時間堅持先 要配合埋Trump Trump既政策先決定個最終手段仲好

agree

等明星，睇吓有邊個出國旅行。

我相信你一攪機場，呢場運動會即時完結，
你話我係冷氣軍師都要直接講，
到時送頭，左中右全方位直插，暴動罪一定入

大家攞個 number 一齊等位食飯

本質上唔一樣，機場會直接影響到遊客。

衝立會係對香港傀儡政權既不滿，
衝機場係對？ 本質上已經唔同

都話左機場係終極和理非唔應該衝擊，要留意住最新消息，有事就同其實旅客一齊閃，隔日再戰

裏應外合⋯

on9。 呢個本身係和理非活動, 硬要變做勇武場。 好難信信此人居心

我係遊客就會屌政府同國家。任何獨裁國家，有市民示威反政府，一定撐示威者。我相信大部份先進國家嘅人都係咁諗。

好撚煩呀，成日講遊客支持，佢支持左你地乜野呀，佢地有咩幫到手呀？除左比你地打飛機仲有咩作用？？
機場影響最大既係大商家，而唔係小市民，咁都對唔准政權？唔通700萬人咁岩都果日去旅行會受影響？

負評，機場是和理非活動，是要表現比外國人睇香港人係理性既，争取民意，做完三日後，你要咩成果？你天真到以為做完就成功？如果係咁以所有野要爭取我哋咪次次機場和理非幾日就掂啦。
呢0的急於求成態度真係非常差。
好以0的激進教會咁，唔聽我講就叫人下地獄一樣。

因為地鐵影響全港打工仔，機場反而只係小部份旅遊/出差人士

好多野都試過，要搵新方向，機場係可一試，機場一出事就會發黑色旅遊警示=好影響旅遊經濟

最重要你可以癱瘓機場，對家都可以。
好似Thailand 一樣。
你做呢0的野只會失民心。又冇論述，根本只係得唔到就亂來。

同意！明確地曬馬的確好重要！！推！！！

721 721 721

咁你意思係咪要長攪和理非集會？

失幾多民心？塞地鐵就失民心喇阻打工仔返工

連冇人立法會都一班傻鳩左膠同五毛叫人唔好衝 驚影響民意
機場同樣一班傻鳩左膠同五毛叫人唔好衝 驚影響民意

傻鳩左膠同五毛係解散運動本質上一直一樣

有時我有感覺前線只係覺得冇晒辦法，只係諗最多咪送頭坐牢算數而已。
所謂既負責任。令更多人傷心。
佢哋部份人既諗清楚，只係諗最多自己坐牢。 根本唔係策略。

宜家係要傾個deadline set邊日 要有幾多機場員工罷工先可以兩條跑道停曬 我估佢哋應該有個跑道/控制塔最低運作人手要求 罷工人數要多過高過最低要求就贏 目的就係唔可以俾兩條跑道運作

泰國黃衫軍癱瘓機場都未開槍啦

點解大家咁驚阻到人？機場有幾多真係香港市民？你封路塞紅隧影響既人一定仲多
成撚日想得再外國旅客支持，佢地同你地打完飛機後仲有咩作用，政府提都唔提唔係因為驚，係因為呢樣野佢完全唔care
勇武係唔可能再升級，因為手足已經犧牲左太多，但和理非係咪仲係想停留係集會就算？

push
721 721 721

推 唔係冇用 支持Set dealine

有d好早買左機票呢 國難當前 旅行 唔好去？ 但人地唔係咁諗呢

比死線係最苯既方法，我想問過左死線你又可以點?
你一比死線即代表左你心急，想要盡快成功。對家就可以睇著你黎食。
我哋根本應該比對家既感覺係，如果你冇反應，示威無止境，我一直都叫你哋同和理非應該要拖長黎玩，立法會而家休會，佢哋施政就冇大壓力，所以我哋而家應該根本不用太上心，要等立法會開會，每次有關林鄭既施政就和理非再加勇武一齊圍立法會，等佢冇辦法施政，等林鄭正式變冇能，呢個先至係比對家要考慮既壓力。

又想成堆淺黃 變哂藍

好。要塞就塞離境
佢要check 登機證就排吓隊俾佢check, 排完再排

10月份，係比較適當，太短時間邊有時間做文宣呀。你就日日睇連登，其他人唔會好似你咁。

其實唔會check，夠多人令航班取消目標已經達成，到時可以散水隔日再黎，keep住兩星期咁做對香港經濟損失極大

我哋塞鐵，啲人唔洗俾錢出閘，佢哋可以坐巴士，的士，uber，最多返工遲到，無太大損失。
飛機唔會等人，好多飛機真係一日一班！有啲直情係一個禮拜得幾班！你以為個個都去台北東京？
重要自己俾錢買多張飛機票你哋知唔知咁急買好撚貴？？？分分鐘成皮嘢
有啲人嘅飛機票係multiple legs！你miss咗一程就之後個啲全部失效！
佢哋仲會聽你訴求？係我都打柒咗你先！
你打算點補償上不到機的人？？？
即使係同路人 若我被阻都可能屌柒你 更不要說其他普通人 機場好多外國人搭飛機 你覺得他們會體諒你 又不是香港人 不要攪臭香港後又話要爭取外國人支持 要影響機場運作 都只可以係因為民航處 或其他機組人員罷工呢條路走
呢個世界好現實 有地位的人同冇地位的人做同一樣事情可以有唔同效果
不要説可以一齊做 人地罷工可以令機場停止運作 再加勇武都一樣係令機場停止運作 不會有更大效益 但整個重心會完全變質 由自發罷工變成強行不合作運動 完全反效果 浪費罷工的人的努力
勇武搞其他地方唔阻你 但機場只能是和理非

癱瘓條撚
剩係係到坐

真心想問你點佔據跑道
就算俾你入到禁區，搵到路出停機坪，仲要穿過重重飛機先到跑道

仲有出得跑道基本上冇回頭路
要走嘅話要去返客運大樓穿過禁區出返T1先走到，出面禮支援嘅黑警只要封鎖T1，就機場入邊所有人都走唔到，佢哋可能只係用一個下晝嘅時間就可以拉晒所有人

你有冇諗過可行性
機場唔同市區，交通四通八達，就算唔搭地鐵都可以行到去隔離區撤退
但係機場係交通孤島，佢一封T1所有人都走唔到

所以我覺得可行性好低
快閃禁區都有得諗下，但同樣要承受好大風險，個關個位咁窄又有咁多CCTV絕對係個樽頸位

更何況要衝入禁區嘅話，除左警犬，入境處同機場保安都唔會唔理，我哋真係有辦法對抗到咁多人而衝到入禁區，又可以全身而退，返出嚟？

可行性問題真係要諗諗佢
齋噏邊個唔識，要個plan切實可行先得，否則嘅話只係氹人入去送頭

無人要衝禁區跑道，你追下post啦

首先而家無人話要去機場勇武，只係不合作，從來要外國人支持都係左膠既意思

D人係屌不合作運動嘅人，並唔係屌自願罷工嘅人，唔好將兩者混為一談。

不合作？點不合作法？目的又係咩？香港政府會在乎客運機起唔到飛嗎？罷工日影響最大嘅係載貨嘅機，而唔係客運機。喺機場搞不合作運動，只會民心盡失，柒出國際。

到時唔係比香港人屌 外國人都屌埋你地一份
你唔撚好講到人地唔應你就周圍強姦人？

其實癱瘓機場會帶來既後果，如果我係林鄭，我會點拆解呢。
我會唔理你哋，等你哋佔幾日，然後開記者會又再話你哋點樣影響。
你哋可以拖幾耐。佢會用呢個方法令你哋失去民意。後然向法庭申請禁制令清場。
你諗下點解拆。

攬炒囉有咩所謂

癱瘓機場

兩個合埋，200萬人機場遊行/集會。（圍住機場行）？

咁就要諗下客機受影響時，貨機係咪仲可以如常運作

點解唔得

政府點可能會比你佔幾日機場，你知唔知幾大影響，唔係封幾條金鐘既行車線咁簡單呀

咁如果係罷工既話都有癱瘓既效果，會唔會有得諗

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

本來就只能靠罷工

最慘係我地炒佢都未炒

即係點
同佢地講
你地罷啦 你地罷就得架喇

我地繼續番工支持你 咁呀？

你係機場員工都唔撚會啦下嘛？

我無野講

可能罷工加機場集會效果會唔會再好d?
而且就算清到集會都可以繼續罷工

唔係一直諗失敗
係要諗可行性

你覺得100 or 50萬 甚或 10萬人湧入機場可能咩
我地612去到盡都只係可以召集到6-8萬人包圍立法會
你要說服到和理非真係有好多人參與先得
否則只會數以千計嘅勇武比人圍捕
結果係一鋪打殘我地前線

更何況短暫佔係冇用，一兩日咪當打風囉
但如果長佔，和理非丶要返工、夜晚要返屋企嘅人都會走
唔洗半個星期，人數已經跌到可以清場嘅地步

除咗人數同埋佔領時間，仲有要考慮
1）警察嚟到建立封鎖線要點出去？初期人多佢哋梗係清唔到場，只可出不可入，離開要登記身分證，最後越走越少仲繼續留喺度嗰班就會俾人拉

2）如果衝入禁區嘅時候，入境處同機場保安阻止我哋可以使用乜嘢武力？掟水樽？掟鐵馬？定埋身肉搏？

3）如果數以十萬計人湧入機場，如何能支撐到咁多人嘅飲食？

呢啲都係隨便諗下就諗到嘅疑問
機場有個特性就係交通孤島
即係唔知失敗定成功，但呢啲基本嘅疑問都要諗下點解決，冇理由推比現場決定

所以講到尾係可行性嘅問題
大家真係傾出一個結論先好做

我唔係航空業界，呢個就真係唔敢肯定

屌，升級唔一定衝架嘛
罷返2日工得唔得先？
俾d想像力
又要驚送頭又要驚死人又乜柒中計
你估民主擺下poster就會跌落來咩？

癱瘓機場即係送子彈俾對家啦？
機場係For宣傳用，讓更多旅客知道黑警同林鄭既醜事
癱瘓機場即係倒自己米啫！啲旅客搭唔到飛機，黃絲都屌你呀！

大過現時所謂遊擊、撚狗，
政府完全不痛不癢，對五大訴求有咩幫助
仲要都送左頭

唔可以期望人地一定會幫你罷工
情況就好似當日大家都想車長罷工最後都無人做呢件事

集會ok 但機場真係唔適合不合作運動

我認同樓主

但係要時間蘊釀

所以要keep 住做

然後set timeline

5/8民航處就做過一次 你要俾時間人地再準備

笑撚死我 你住北韓？

唔長期，咁每個星期六日？

最撚和平，合理，影響力最大一定係機組人員罷工，靠你地班撚屌鬼癱到機場咩搞到神憎鬼厭
簡單做法，機組人員罷工，成立基金做經濟支援，搞撚掂，示威者坐都唔洗坐，照常返工即可

1. 唔係死守，成功令航班延誤取消就要同其他遊客一齊走，第日再黎
2. 唔支持衝禁區
3. 因為唔係死守，所以唔存在問題

知道又點，全世界都知香港回歸左中國，全世界都知中共係仆街，你揭露更多醜聞佢地都一樣唔會幫到手

要睇下幾多人愛公義定愛份工了

其實不合作都只係影響到市民同客運機
因為一般人淨係去到T1巴士落車checkin嗰度
但係其實機場每一層都有佢自己職員通道係入到去繼續開工
只要有張禁區證拍一拍員工就暢通無阻

而大家一般市民根本就唔熟機場d窿路 塞唔人返工
除非你直接喺青衣收費隧道到塞 如果唔係成個行動只會塞到旅客 令普通機場員工返工麻煩少少
但真係冇乜可能癱到機場

利申
暑期工做緊機場地盤 都叫有張禁區證 返咗2個月都唔敢話自己對機場d密道好熟 或者可以等真機場員工分析下

放核彈都唔割 真係做我會支持 我只係個人覺得咁做成效不大

認同你既講法，真係不如街站。機場某程度上係上次比較成功（冇俾到位對家入）同埋要聲援一下，因為罷工成效最顯著後，中共開始嚟料搞航空業，國泰都要跪底。

同意。最緊要係出入口商唔知你邊日會再癱瘓。用得空運都唔想等。D工廠因為冇原材料而要停工，或者商鋪冇貨賣係好大鑊，賺少好多錢。

少咗客運機航班會影響到載貨機嘅航班運作？我就唔明你嘅邏輯係點。如果你覺得係嘅，我真係願聞其詳。

都話成立基金解決經濟問題，100 萬人每人1舊水都有成億，夠出糧比1500 個機組人員啦

講得岩，所以3日和理非，當係比較回氣既活動，似觀星咁。之後係應該出去做番野，街站又好，集會又好

Sor我諗歪咗 以為想闖禁區 如果不合作咁塞 塞到癱到的話我都支持 始終作為國際大都會機場停一日都可以比到政府好大壓力

睇返第13頁#325 ATC D人既回覆啦
你睇返上次罷工時ATC係點
你地和平將行動升級,目的係比人響應
佢地先係不可取替既一群

利申:而家呢一刻唔贊成沖禁區,唔該唔好成日扯到去勇武

多謝Ching補充。

正正因為機場不合作對成件事冇幫助，更加要杜絕佢發生。唔好成日一句核彈都唔割就以為係團結嘅表現。當一個行為會阻礙到大家追求嘅共同目標就應該要阻止，而唔係縱容。

兩個星期乜都夠啦

起完你底都知你戇鳩
捉火魔法師？叫人制止仲話係鬼捉到交比警察？捉到未？
如果放火既係鬼交比啲狗有咩用？
如果你唔係無腦 咁你就好撚鬼

點解冇人會建議返大陸搞遊行

推 其實點解去機場和理非佔領要著黑衫 我地著番平時出街衫再人手一個喼 睇佢拉乜9

你唔可以咁簡單話一面係公義、另一面係工

我唔知你返咗工未
但係長期罷工(I mean多於一次罷工)佢哋係好受影響，唔好話罷工低成本

罷工係一項好高成本嘅活動，成本就係佢哋嗰日嘅人工丶上司對佢哋嘅觀感丶公司嘅經濟損失
只不過呢個成本並非由我地付出
而係由罷工嗰班人付出

仲有罷工如果係一小班人罷工係冇效果，只會犧牲左佢哋而得唔到成果
但係長期罷工就要預咗參與嘅人數一次比一次少，因為唔係每個人嘅承受能力都相同

你可能會覺得唔罷工係自私，因為前線勇武同樣有投入
但呢個就要搞清楚佢哋點解係和理非
因為佢哋本身嘅投入程度就低過勇武，所以佢先係和理非

你要求佢哋長期投入同要求佢哋升級到前線勇武係冇分別
又會有幾多個人願意咁做

怪責人哋自私係好容易，但怪責完之後除咗加深分化外仲有咩用？人哋會因為你鬧下就去做？
搞社會運動唔係怪責人，係要諗下點樣推動目標
得閒怪責人不如務實啲諗下長期罷工嘅可行性仲好

記住我哋鬧返工嘅人太功利嘅時候
成個社連都要用務實功利嘅態度去諗，否則就係同現實脫節，偏於理想嘅泛泛之談

同步一齊做冇必要將機組人員擺晒佢哋上枱負起所有後果

好似航空公司罷工，我一定屌間公司，唔係員工。我同間公司買機票，我理得你俾幾錢人工？總之間公司就應該有位俾我飛，你搞掂自己D員工。

同一道理，我去外國旅行，有示威者阻我上機，我就會問政府點做嘢，我理得D示威者點解出黎。

根據基本法，所有香港市民有自由罷工既權利，唔係擺上台，係最合程序，有效，和平既做法

唔係遊客支唔支持，係想向佢地傳達一下香港依家既情況，10個有1個已經算係咁，所以今日之後應該出番市區做野，街站又好集會又好。依3日機場和理非當係回回氣。
講影響到大商家，中共既影響力遠超我地，連匯豐國泰都要跪底。對唔住，可能有啲失敗主義，但就算癱瘓到機場對大商家既影響微乎其微，反而令到手足送頭。

我就係唔肯定所以先想討論下，因為民航機延誤左要搵返時間復飛，係咪真係對客貨機零影響呢？

又唔死守、又唔衝咁可以點樣影響機場運作
依家就咁接機，機管局都可以封咗離境大堂
如果到時封返晒成個成個T1，好似77高鐵站咁，出面圍水馬，淨係比職員同旅客入去咁可以點

唔好話冇可能，呢個完全係佢哋做嘅方向，上次西九站就係咁

你諗得好理想，實際你想點操作呢，係咪期望罷工人士upload哂個人資料黎確認身份跟住就出錢比佢？你點確保佢地既私隱唔會被洩

推比機場手足，煲大尋晚非禮示威者單野！！

所以要靠山熟路巴打幫幫手喇

Planning 永遠都係理想既。重點係大方向正確，其他問題咪逐點擊破

其實都攪左兩個月，係咪仲有必要不停攪街站呢，無理由到而家都唔知社會發生咩事呢，匯豐國泰跪低係因為中共既影響力大過示威者，所以唔加強民眾對商家既影響就實等收皮

好似新城市集會咁，有狗清場前就要走，但商戶一早已經被影響到開唔到鋪，點會影響唔到

小弟愚見 如果玩機場下一個可以試下貨櫃碼頭 有錯請屌 有其他意見請講

講真你比五十萬一百萬我我都唔會犧牲自己份工同前途，唔係個個take得起呢個risk

狗太易清場，因為去得既就係示威者同果度員工，唔做機場咁有太多唔關事既人

我個人覺得要時間的唔係比外國人
係比我地自己
要說服其他人Deadline 共識
要和理非升級，然後和理非升級手段係癱瘓機場
再吹一次大雞，文宣等等要跟上
所有野都係要比時間自己人

推！！

大方向已經有

只欠大家一齊實踐！

咁即係喺check-in counter行嚟行去一齊排隊？
咁做法佢會cancel班機咩

做多一兩日AA就會封晒成個機場
到最後咪同高鐵站一樣要有機票或者職員證先可以入

而家AA大撚晒，根本佢想點就可以點

唔知架，人多影響夠大咪可能會cancel，最緊要手足克制唔好當機場係平時既街頭抗爭咁去衝突就得
如果最後真係影響唔到，咪宣佈呢個行動係失敗囉，好過下下乜都唔做等死

最終又係比林鄭更多口實。

等國泰職工會做，依家炒咗兩個員工，身為全港最惡嘅工會係時候做嘢！

罷正就有得諗，因此唔只青年搞，就香港大部份人搞。

第一，點解你覺得民運機會因爲乘客上唔到機而延誤？
航班延誤除咗會影響到當地機場，仲會影響埋目的地及中轉機場。你覺得航空公司會因為乘客上唔到機而「要求」延遲起飛？請留意係「要求」。

第二，假設航空公司真係就此「要求」延遲起飛，點解你覺得控制中心會批准？呢個社會不嬲都係經濟行先，你覺得控制中心會唔會因為客運機「要求」延起飛而改載貨機嘅起飛時間？

當大家未諗清楚一個行動嘅成本效益嘅時候，係咪應該好好分析，而唔係盲目支持或者縱容？有時行錯路只會令你要花更多時間到達終點，但如果係行錯咗條不歸路，就再唔係時間嘅問題。

會信林鄭既本身唔係藍絲就係偽中立騎牆派，到今日你仲想曬時間理呢理人？

721警黑勾結

講緊既唔係幾個遊客上唔到機，而係大部分都上唔到，咁既情況我唔肯定航空公司係咪會咩都唔做繼續按原定schedule起飛

並唔係盲目支持，相反係度講就係想大家討論下可行性

即係同8·5一樣，上次係因為之後既勇武分散晒的目光，令政府只需顯責示威者避開左回應擺工，我哋8.5係做多左。

巴打可以再出post
加返13頁#325 ATC 回覆 同埋小小Q and A
再推過

good

藍絲同中立人士就唔係香港人？佢地嘅民意就唔重要？即使今次整個行動成功，都只會令成個社會更加走向兩極，咁樣係件好事？

你要說服埋和理非有被捕的心理準備
機場冇位走，基本上死硬
唔好話企喺機場合法，而家啲狗拉人講興趣，話你遊盪都得

我直接D話你知
全球登報仲有效
你係旅行一落機見到成村人叫
都急急腳走喇

咁機場要做咩？ 霸機場？

其實依家行動又好似佔中咁行動升級升無可升

升級行為玩火又驚無民意
依家係要搵其他升級方法施加壓力比政府
塞機場係好可行方法

因為過左死線真係要升級囉
而唔係過左就過左

你擺曬成個民航處的自己人上台啊
你睇番14頁佢地心聲喇

唔係罷工形式既,諗住衝擊既
麻煩,做定宣傳同全世界講
通知各國領事館,等佢地通知國民
唔好玩臨時搞

而家興高調拉人低調放人

咁你慢慢去感動呢班人啦，我返屋企訓教先

👍🏽

好明顯我哋係在香港都需要關公既，冇左關公，食屎咩。

咁重理唔理民意呢?

唔好玩喇巴打
罷工85根本失敗左
777朝早個記者會講左比你聽喇
要成功一係搞長時間罷工

如果你覺得唔緊要，係咪唔再需要文宣？文宣嘅巴絲咁努力就係想凝聚返民心，爭取更多大眾嘅支持同理解。當然其他嘅人都有唔同形式嘅努力。但大家唔應該輕視其他非黃或非支持者嘅意思。

你要明白，成兩個月都唔醒既人係因為佢地根本覺得未殺到埋身，你再多文宣比呢班自私既人亦無作用，文宣係用黎警惕一路有留意件事既市民睇，等佢地唔好唔記得發生左咩事

有人仲在意旅客感受
人地撐完或鬧完返自己國家啦
仲洗理佢

街站就舉例啫，即係出番市區。
要拉籠民眾，我既愚見都係唔好搞到佢地，令到佢地企對面。

1. 航班會否因為乘客無法上機完全係商業決定, 影響第二個機場佢地唔會理. 可以係太多客上唔到要賠太多酒店而等埋d 客.
2. 控制塔一定會批准航班延遲, 因為控制塔無能力強逼航班按照原定時間啟航. 雖然客運同貨運唔係用同一組泊位, 不過情況太差的話不論貨機或者客機民航處會減少外來飛機進入空域 (delay on ground)

一睇就知你地唔係內行人

其實如果係咁可以乜都唔使做 因為佢要拉街坊都可以拉

終於有行內人肯帶出返比較中肯既分析

咁巴打有無咩睇法

外國旅客睇完機場啲嘢都係得個知字㗎咋
番到自己國家都幫唔到我地啲乜
你自己會唔會咁記得外國啲示威行動？
唔好對佢哋咁多幻想啦

仲長時間堅持搞落去遲早變金鐘嘉年華

機場宣傳可以同trump有乜關係

直頭一模一樣

起底

真三毛

仲打飛機覺得咁樣好有用

無人話要勇武衝擊
你有冇追post

一到機場post
好多p牌成日spin 話勇武衝擊

利申：p牌

繼續步雨傘後塵啦
如果你有更好方法請提出

agger
三毛多到仆街

證明方向正確

呢條友之前出post叫人唔好升級唔好放火
乜都唔好做黑警就會亂

無更好既方法
依家係樣樣都要試
我無反對機場

但有人話機場活動無用
咁講就唔啱啦

推返上去啦
沉啦

巴打上水幫拖呀

咁點先算有用？
過埋今日政府就會回應機場和理非？
唔係話完全冇用
但對政府對經濟嚟講，不痛不癢

有班人真係諗住守護和理非聖地

巴打比多少少意見plz

既然如果全面癱瘓機場難影響貨運

咁逆向思維：

集中應付 中資airline
冇人搭，佢哋都會損手爛腳

又笨
又坐牢

邊度人

方向正確x2

鬼嚟

所有示威活動都係不痛不癢
你依家對住極權唔係歐美

唔好講到有一種方法一定有用
任何方法都要嘗試多變

大陸傻西三毛
坐牢
人唔笑狗都吠

和理非嘅連罷買都未必做到，講成本效益

一句講曬
如果癱瘓機場
支持定唔支持
完
支持就繼續推

一早已經講係任何方法

無大台

任何人做任何事都可以

依個係自由意志

之前機場罷工都係不痛不癢？
政府驚到仆街啦
連機場大罷工航班取消你都覺得不痛不癢
唔洗同你討論

得啦咁我地自己搞你就咪理
各自努力

主要係見唔到和理非升級
罷工個日唔知叫唔叫成功，傳媒大部份只係講7區集會
如果做到罷買再講

自由意志大家做自己想做既野

唔洗理係唔係白做

癱瘓機場同塞鐵塞路有咩分別
機場罷工更直接

起底
出分化post
屌人掟警署

睇嚟癱瘓機場真係可行
引晒啲p牌三毛出嚟

大師指點

支那五毛

香港人唔會用「在香港」

香港機場泊位有限, 少少延誤已經有好大影響. 每年雨季整個機場都係跑數嘗試減輕天氣延誤對日常運作既影響, 最可怕係飛機落左地之後無位泊, 如果情況太惡劣, 香港機場可能會停止接受降落既飛機, 直至運作恢復正常.

按道理, 一至兩個小時飛機無法起飛的話, 飛機降落都需要大約一小時或以上等候泊位. 香港機場唔係好大, 泊位外再擺多40架已經接近極限.

大約我地應該點做先有機會成功呢

SET DEADLINE

多謝你呀機場友

示威者：塞青馬
Airport staff/cad : port sick

好兄弟

唔講得太多啦, 兩個方向
1. 和平而且合法地延遲旅客check-in, 務求令航空公司等埋旅客做登機手續導致航班延誤
2. 機場職員被罷工, 包括空管, 機師, 空中服務員.

ok多謝巴打

大家大大力討論下呢兩個point

好多風向狗，大家小心

睇黎方向無錯了

呢張圖好，收下了

推
大大力

集中 中資先？

推 參考下 721721

721 721
Deadline Deadline

仲有三毛建議延續機場文宣，搞好公關
證明咁樣真係不痛不癢
對家直頭支持

推 支持

先set deadline
細節可以討論

光復香港，時代革命

要癱就要快啲定日子宣傳

建議整合依個post 重開

建議831 dead line
9月1 做野

大大力推

你都識講對住極權
淨係宣傳唔係無用
而係唔足夠！

同埋唔好再誇大機場宣傳嘅用處

謝寶貴意見

其實無人出黎阻和理飛
係你地出黎阻癱瘓機場
連討論下和理非癱瘓機場都唔比

呢個可行，但要夠多人同連續先得

補充 我建議 今個星期五 4點前

好似係有人成日用「機場只可以和理非」句嘢嚟阻人去做
佢哋可以繼續
但憑咩連討論其他可行方法都唔得？

機場俾人包圍清場冇得走，點解決？

好多巴打都要求開新整合post，希望大家比少少時間我整理思路
我會盡快出post

有乜野想點想係整合post度放出黎既就qoute呢個reply
Thx

感激

我要時間將重要reply既觀點mark返出黎

一定要考慮 我次次行完就閃就係唔知番喺度比人拉有咩謂
如果幾萬人入機場遊行 有機會比人拉我都去
因爲真係會有實質作用

我同你諗法一樣
機場升級可以係和理非咁升級

好同意，機場先係香港嘅經濟命脈所在之一，機場和理非Deadline勇武升級，直接影響經濟，政府先識驚

on9啦
你叫班機場和理非討論呢2樣野係冇用
TG GROUP個班人一講升級已經話你係5毛帶風向
就算講明係和平,唔係衝,佢地都會不停文宣洗版
唔會比機會同你討論

我哋自己討論
可以無視佢哋
有道理又可行自然有人加入

“香港機場泊位有限, 少少延誤已經有好大影響. 每年雨季整個機場都係跑數嘗試減輕天氣延誤對日常運作既影響, 最可怕係飛機落左地之後無位泊, 如果情況太惡劣, 香港機場可能會停止接受降落既飛機, 直至運作恢復正常.

按道理, 一至兩個小時飛機無法起飛的話, 飛機降落都需要大約一小時或以上等候泊位. 香港機場唔係好大, 泊位外再擺多40架已經接近極限.”

"唔講得太多啦, 兩個方向
1. 和平而且合法地延遲旅客check-in, 務求令航空公司等埋旅客做登機手續導致航班延誤
2. 機場職員被罷工, 包括空管, 機師, 空中服務員."

”1. 航班會否因為乘客無法上機完全係商業決定, 影響第二個機場佢地唔會理. 可以係太多客上唔到要賠太多酒店而等埋d 客.
2. 控制塔一定會批准航班延遲, 因為控制塔無能力強逼航班按照原定時間啟航. 雖然客運同貨運唔係用同一組泊位, 不過情況太差的話不論貨機或者客機民航處會減少外來飛機進入空域 (delay on ground)

一睇就知你地唔係內行人”

“終於多人address哩個問題

利申：4/8病咗嘅ATC之一

1. 出過去做家長，會幫手運吓物資，對於和你飛三日咁長，又唔理會升級option哩樣嘢好反感。鳩坐幾多日政府都唔會理你哋，9/8 禁區仲見到有狗，10/8 係一隻狗都無，因為你哋根本無威脅，連拖吓對方兵力都做唔到，政府無放過你哋在眼內。

2. 唔升級嘅話又將癱瘓機場嘅機場交曬俾我哋，即係送曬啲ATC 去市民嘅對立面，哩個責任我哋未負得起。如果想用癱瘓機場向政府施壓，唔該大家一齊負起個責任。我哋罷工係拎份工出嚟做賭注，輸咗我哋就係咁先。

如果你哋再旨意我哋帶頭，我會話你哋係自私，free ride 緊哩場革命。”

p.42

"真係無人叫你衝擊，你百零二百個人每人拎架行李車喺departure hall日推夜推，都夠阻頭阻勢。咁樣又犯乜法？如果係千幾二千人做同一樣嘢又犯乜法？唔係叫你犯法，係叫你play smart。"

p.13

Noted with thanks

呢三日比個場佢地喇
我本身都預係完左呢三日先出post講
但巴打琴晚已經出左

麻煩哂黃tee大雄兄弟

證明呢個point係work，大家先會有共識

老實講唔單只機場，港珠澳果邊都好應該有類近行動，咁先可以將埋啲消息運去澳門大陸加強效果，而且亦都避免咗啲人改係鄰近機場(澳門/廣州白雲)經陸路過黎香港導致宣傳效果削弱咗

"機場最主要唔係想塞客機，係貨機

一架貨機既經濟影響大到你難以想像

有做shipping既巴打應該會明"

要加強力量：

和你飛：集中客運
機場員工：集中貨運

721元朗811北角

“好。要塞就塞離境
佢要check 登機證就排吓隊俾佢check, 排完再排”

play smart

721。。。。

721。。。。。

。。

721。。。

我都覺得仲時間搞大升級

玩左4日
效用已經接近0

第1日 都有新鮮態 令全世界媒體關注
去到後期 反應已經減細

唔以影響機場運作作目標
再搞十日，一百日 都係廢

光

復

香

港

，

時

代

革

命

！

好多和理非唔會 唉

好

pish

等巴打整合哂d正反論點再開post討論

巴打 整合post
附帶埋
tg group + channel link方便行動

唔可以個個星期送頭

可以睇埋國泰工會/空勤工會下一步行動，互相配合

726admin(真機場人) 出嘅post

原post link:
[機場人] 下一步行動！

”我地完全明白一間國際企業面對此等壓力嘅難處，我哋會等國泰回應再決定下一步嘅行動升級。”

push 721

721 推

機場經濟牌升級

真係無人叫你衝擊，你百零二百個人每人拎架行李車喺departure hall日推夜推，都夠阻頭阻勢。咁樣又犯乜法？如果係千幾二千人做同一樣嘢又犯乜法？唔係叫你犯法，係叫你play smart。

原因：

“香港機場泊位有限, 少少延誤已經有好大影響. 每年雨季整個機場都係跑數嘗試減輕天氣延誤對日常運作既影響, 最可怕係飛機落左地之後無位泊, 如果情況太惡劣, 香港機場可能會停止接受降落既飛機, 直至運作恢復正常.

按道理, 一至兩個小時飛機無法起飛的話, 飛機降落都需要大約一小時或以上等候泊位. 香港機場唔係好大, 泊位外再擺多40架已經接近極限.”

我哋可以做嘅係：

"唔講得太多啦, 兩個方向
1. 和平而且合法地延遲旅客check-in, 務求令航空公司等埋旅客做登機手續導致航班延誤

癱機場!癱機場!癱機場!

和理非唔該快d醒啦 有手足已經俾人打爆隻眼
有黑警混入示威者 再係地鐵站內開槍
警隊已經失控
政府已經失控
唔可以再有底線
無限期直接癱瘓機場

推，前線已經太多鬼，冇得再咁玩落去

推呀 仲同佢慢慢和理非 前線班手足點算

比多一日時間準備 後日就癱瘓 點睇

比多一日時間
壞處：狗多一日準備

咁點樣合法延遲到

太多人排隊check-in又得
坐曬係門口涼冷氣又得

機場快線變機場慢線

咁你咪只係搞到啲人check唔到in

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

目標就係癱瘓機場
機場正常運作點叫癱瘓
你唔鐘意我換過名詞
機場不合作運動

北大嶼幹線一塞,人流物流過唔到,等於癱瘓機場

已經無法無天

物流過唔到仲大鑊

要搞就搞到機場一定要延誤所有航班同賠錢
唔係到頭來就一定會係啲乘客自己受返哂

係囉，塞馬好過啦

癱瘓機場癱瘓機場癱瘓機場癱瘓機場

上熱門

千祈唔好入去放汽球呀

癱瘓機場癱瘓機場

千祈唔好入去放汽球呀
D 買左機票既人DELAY 有保險架

所以要持續搞
一定唔可以停
香港今次點都唔輸得

經過今晚
我地更加要儘快將香港完全癱瘓
每過一個星期 前線就多一分被捕被爆頭被爆眼既風險

一句離地on9就走？
你自己睇下cctvb d英文台都有啦
訪問親都支持我地行動

今晚真係痴撚線
d鬼多到on9
手足越黎越少
好心痛

每過一個星期
手足就多一分被爆頭被射盲既危險

求下大家儘快組織真正將香港癱瘓既方案
我地無退路架
我地一停 狗一定會完全清算晒所有參與者
你同我同前線手足 可能要係警署臭格門口相認

香港人 己經有手足為你上前線被射盲隻眼
放棄安穩既生活齊心癱瘓香港迫政府回應係咪咁難?

佔領機場

一齊去機場訓教啦
有水有電比你
要人呀！

文宣組 幫手！！！

文宣組招喚

有冇出名人士幫手推行運動

要有文宣先可以有效推廣

過左今晚終於明點解之前咁多人阻止

要不合作方式
最低成本咁癱瘓
而家佢冇底線唔排除包圍機場咁捉人....

風再起時
係時候要再推

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

真係唯一抗爭方法
做到人多 有效 安全 傷亡最小 國際視野最多 對香港影響最大

Deadline唔可以太遲，比太多時間對家預備
一陣又有鬼

意思係？

係時候推呢篇文，黑警今晚嘅事蹟幫你壓縮晒前期準備工作，聽日直接嚟料

突然間個風氣傳開晒快到難以置信
明明擒晚仲拗緊做定唔做

新post，轉一轉場

大家去新post討論期間我會集思廣益，有一個具體plan既時候再出癱瘓機場行動post

［整合］現時社運生態、文宣、和理非及勇武及之 逼切問題 與 未來行動分析

你應該直接出post講機場
塞到機場係最重要
依家嚟講

接力去機場

因為已經有巴打搞聽日塞爆機場，我唔想分散人流，希望大家去返佢個post度集中討厭

而另一個點解唔開post既原因係因為聽日就塞時間太趕，我唔認為可以係準備不足既情況下癱瘓到機場，想有周詳d既plan先出post，希望巴打諒解

當然香港人成日都出呼意料啦，我都希望聽日就癱佢老母閪既

［極重要］聽日目標係離境大堂，一定要令機場癱瘓

人人都係文宣組！文宣圖集中post